[BB強勢回歸] 皇家馬德里球迷吹水區(165)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇家馬德里 10月賽程

歐聯
03/10/2018 03:00 莫斯科中央陸軍 對 皇家馬德里

西甲
07/10/2018 00:30 艾拉維斯 對 皇家馬德里

20/10/2018 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

歐聯
24/10/2018 03:00 皇家馬德里 對 柏辛域陀尼亞

西甲
28/10/2018 23:15 巴塞隆拿 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

---

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

g持

Benzema

莫迪歷最想同施丹踢波

【體育】雙料最佳球員莫迪歷是不少人的偶像，而他最希望合作的人則是前教練、法國球王施丹。

33歲的莫迪歷（Luka Modric）早前接連贏得歐洲足協最佳男子足球員、國際足協最佳男子足球員，亦是金球獎的大熱人選。最近，他就接受了金球獎主辦單位《法國足球》訪問。

能夠成為雙料最佳球員，莫迪歷上季其中一項成就，當屬助皇家馬德里達成歐聯3連霸。他就大讚已離隊的主帥施丹：「我很想跟施丹踢同一支球隊，足球是一項用腳踢的運動，同時需要用腦。」

說到兩名金球獎競爭對手，前皇馬隊友基斯坦奴朗拿度、為法國贏得世界盃的前鋒基利安麥巴比，莫迪歷表示：「他（C朗）是一名比所有人都優勝的球員，而基利安麥巴比將會繼續進步。」

圖片來源 : ©AFP

舒斯達：皇馬一月未必要買前鋒

皇馬經歷33年最差情況，連續4場沒有入波，不過前皇馬教練舒斯達就認為買前鋒都改變不了現時情況。

皇馬前線突然整死火，賓施馬季初4戰入5球，但現時已7場沒有入球，加里夫巴利亦有4場沒有入球，更莫論今季只入1球的馬里安奴戴亞斯。

前皇馬教練舒斯達表示，皇馬不應該為此在一月買前鋒，因為到時市場上不會有頂級前鋒。

「我從來不會在一月簽人，球會肯在一月放走的球員都不會太好。而且一月加盟，不熟悉球隊節奏會很難夾，如果一名前鋒可以入到20球，也不會在季中放走他。」

「C朗重要之處不只入球，而是令對手不知不覺地跟著皇馬走。」

「當你失去領導人物時，皇馬現時明顯缺乏。」

有報道指盧柏迪古若然在28日對巴塞的國家打吡輸波的話，就會被炒。

只教了皇馬17個月的舒斯達表示盧柏迪古絕對有能力教皇馬。

「球員不會永遠在乎下場比賽，其有教練會。在成績差時，教練們都會有心理準備接受批評，他們都知下場會定生死。」()

Specific work for Bale and Benzema as they push to regain fitness

Julen Lopetegui had given his non-internationals some days off during the current international break, but they were back at work on Monday, with the team thinking ahead to Saturday's LaLiga Santander match against Levante.

Kane: Join Real Madrid? Sorry, not today

"Sorry, not today," was his response when asked by MARCA if he'd like to transfer to Los Blancos from Tottenham.

borja mayoral

好

狗鐵&樓主我屌你老母

屯門人既勝利

我屌你老母！

屌你老母呀！！

仆街啦！屌！

佢痴左線

屌你老母老母老母唔車我返工

巴士-.-

行路返工啦

屌返你老母

捐返公司

25的下場

皇區有個大仆街！屌屌屌屌你老母真名王～

皇區叻哥

我屌你全家幸福呀

邊班垃圾正評

肉酸

no james no party

肉酸呢件垃圾周圍刷存在感

皇區之恥

成隻狗咁追住人咬

永遠暗中偷襲世清

N賓也狙撃世清

同肉酸襯曬 兩隻門口狗
佢降龍 肉酸伏虎

Rodrygo's futsal skill

Rodrygo, just like Vinícius, was a substitute in Brazil's under-20 match against Chile, which ended in a 2-2 draw. Both played for half an hour and Rodrygo demonstrated his considerable talent with this piece of skill.

牙維

厹白

BB強勢返歸

BB強勢轉會

厹到比YC嫌棄

屌你個ex

'Injured' Bale trains alone with no medical comment from Madrid

Gareth Bale was released by the Wales national team and missed the Spain friendly and Ireland Nations League clash due to injury.

The mystery surrounding Gareth Bale's fitness shows no signs of abating. The player trained alone yesterday in Valdebebas after being released by the Welsh national team as they maintained the striker is suffering with a "groin injury". The Cardiff born player trained apart from the rest of the squad but surprisingly the club's medical department have yet to issue a formal communique as is the case when one of the first team players is injured.

Unhappy

The Santiago Bernabeu club were unhappy that the Welsh FA called the player up for international duty and as a precautionary measure the striker played no role in last week's friendly game against Spain and was released ahead of the Welsh Nations League away game in Dublin against Eire. When pressed Wales manager Ryan Giggs maintained that there was no muscle tear but damage to fibres in the groin area.

With the ongoing mystery surrounding the player's fitness level, it remains to be seen if Real Madrid coach Julen Lopetegui can call upon the Welshman as he prepares his squad for the next LaLiga game as Levante UD visit the Bernabeu on Saturday amid ongoing pressure on the manager with his Madrid side failing to find the net in the past four competitive matches.

Tension

This is not the first time that the Welsh FA and Real Madrid have failed to see eye to eye over the fitness of Gareth Bale. The player picked up an injury for the club in a Champions League fixture against Dortmund in September 2017 and there were contradictory reports emerging from the club as to the nature of the knock. Despite his situation the striker joined up with the Welsh squad and upon return, the Real Madrid medical team claimed that a new injury was sustained whilst on international duty, something vehemently denied by both player and federation.

其實而家傷左幾多個，日日都有人疑似傷左

日日隻禿都擬似傷左就真

禿壓力太大

lm

肉酸 戇鳩 日本

我懷疑個account比人hack撚左
啱啱起身見倒自己開左個post話自己做骨場
仲係咁系系系 喔喔喔

扮咩

掟佢落垃圾桶都嫌浪費左個垃圾桶

世清被N賓 老鼠 佩狗圍剿

阿禿唔傷先係新聞

Vinicius Junior returns to Madrid eager to play

Real Madrid will welcome Vinicius Junior back from international duty this Thursday, following the Brazilian's impressive performances with his nation's Under-20s.

Ahead of the Under-20s South American championship in Chile, Brazil organised two friendlies against the host nation, with both matches ending in a draw, first a 1-1 and then a 2-2.

The 18-year-old started in the first game and played the last half an hour in the second and he was excellent, displaying leadership as well as his usual silky touches.

Does Vinicius Junior deserve more minutes?

Real Madrid utterly opposed to LaLiga’s plan to play match in the USA

Spanish radio station Cadena Ser have published a letter from Real Madrid to the Spanish football federation stating their complete opposition to the idea of playing Girona - Barcelona in Miami.

Real Madrid have sent a letter to the Spanish football federation utterly rejecting the possibility of playing this season’s LaLiga Girona - Barcelona match in Miami, a plan proposed by LaLiga president Javier Tebas.

The letter, published by Spanish radio station Cadena Ser, is categorical in its opposition to the plan to play the league game in the USA. Signed by José Ángel Sánchez Periánez, Real Madrid’s general manager, the letter states that the club’s opposition is because playing the game in Miami would affect the “integrity and fairness of the competition”

Real Madrid also explain that at no point has the club been informed by LaLiga of the possibility of playing the game overseas and therefore they cannot authorise such a move.

The letter also mentions four Real Madrid supporters clubs based in the USA, that, according to LaLiga, were in favour of a game being played in the USA. However Real Madrid include statements from these clubs indicating that these supporters clubs now support Real Madrid's position that no LaLiga game should be played overseas.

Real Madrid reject USA plan

“Real Madrid cannot agree to one of the games of the League, in which our entity takes part, being played at a neutral venue”, states the letter, before going on to say that it is “surprising” that such a request should come from someone whose position should be utterly “impartial”.

The letter also sets out the club’s belief that the best way to bring Spanish footballl to the fans should be live televison broadcasts, which should be on channels capable of guaranteeing “the maximum audience”.

Modric reveals Ronaldo respect, 'will never play with' Messi

Real Madrid star Luka Modric has opened up on his friendship with Cristiano Ronaldo and revealed his admiration for Lionel Messi.

"We spent six wonderful years in Madrid where we developed a friendship and mutual respect," Modric told France Football.

"Now he is gone and we keep in touch, sending messages. And although some people are trying to say that this is not the case, I can say that we are still maintaining good relations."

Messi appears a slight outsider to claim a sixth Ballon d'Or after finishing fifth in the voting for The Best.

Modric overlooked his LaLiga rival upon naming the players he would most like to partner on the pitch, before revealing a simple reason for the snub.

"I play against him, not with him," the Madrid man said.

"Obviously, Messi is one of the best players in history, but I will never play with him."

Modric and Messi are due to meet when Barcelona host El Clasico on October 28.

莫迪歷指自己一定不會和美斯合作

皇家馬德里中場莫迪歷在世界盃帶領克羅地亞殺入決賽，這位中場好手說自己不會和美斯做球會隊友，反而做敵人更加合適。

莫迪歷是皇馬主力，美斯是巴塞隆拿球星，二人勢成水火。

莫迪歷指他和轉會祖雲達斯的C朗拿度仍然是好友，一直保持聯絡，但提到美斯他就另有看法：「我一直對抗美斯，不是和他合作。明顯他是全球最好的球星之一，但我永遠不會和他同隊。」（）

Vinicius heading towards Real Madrid clash?

Real Madrid will prevent Vinicius Junior playing in the South American Under-20 championships against his will, Globoesport reports.

The youngster has just started to make his mark at the Bernabeu but has struggled for game time early on and wanted to play the competition with Brazil.

However, Los Blancos have the right to put a stop to that as the tournament does not fall on FIFA allocated international dates.

Wong post dead again

莫迪歷：成隊皇馬打賭C朗留隊

【體育】皇家馬德里中場莫迪歷直言，沒想過施丹和基斯坦奴朗拿度將會離隊。

皇馬上季實現歐聯3連霸，克羅地亞中場莫迪歷（Luka Modric）接受《隊報》訪問說出心聲：「我沒想過施丹會走，也沒想過基斯坦奴朗拿度會離開。」結果大紅C朗轉投祖雲達斯，施丹盛傳是曼聯下任主帥。

「當C朗離隊的傳言出來之後，我們全隊都在更衣室打賭，敢肯定他會留下來，但全都錯了，每個人的人生都有選擇權。」莫迪歷承認季前的變化出乎意料。

克羅地亞殺入世界盃決賽，被視為金球獎大熱的莫迪歷表示：「我不喜歡在傳媒面前過份曝光，坦白講，我不在乎曝光率。C朗是傳媒的焦點，我選擇簡單一點，所以我也不會說自己值得拿到金球獎，對我而言，最重要是把今年的狀態維持下去。」

西媒眼中的皇馬救世主快將復出

週三，西班牙馬德里兩大體育媒體都將伊斯高列為封面人物，似乎都將這位球星當成皇馬的救世主。

西班牙《馬卡報》打出「伊斯高為復出爭分奪秒」的大標題，稱這位中場球星正竭盡全力要趕上皇馬對利雲特的比賽。週二，伊斯高重新加入球隊的訓練，而且狀態不錯。今季皇馬的最糟糕階段，恰逢伊斯高缺席，這位皇馬中場大將在接受闌尾炎手術後在家休息。皇馬沒有了魔法，球隊非常想念他，像等待甘霖一般等待伊斯高的回歸。

而馬德里的另一家報紙《阿斯報》也打出「伊斯高如箭在弦上」的大標題，該報透露，本週六對利雲特，伊斯高將獲得上場時間，而他的目標是在10月28日的國家打吡前恢復最佳水準。

俗話說，在失去之前，人們不知道自己曾擁有甚麼。在足球比賽中，有時候球員缺陣反而能凸顯他們的價值。例如，皇馬沒有了伊斯高，球隊就沒有了血色。皇馬失去了魔法，也沒有了入球。所有這一切都因為伊斯高的闌尾炎，這病給盧比迪古造成的傷害比對伊斯高造成的傷害更大。

伊斯高接近復出讓皇馬球迷微笑，他自己也表示，非常渴望重新回到賽場。在訓練中，他還做出了一些漂亮的動作，證明自己已經找回節奏。皇馬現在對伊斯高感到樂觀，相信他能提前回歸。

近期皇馬暴露出明顯而又持續的缺乏得分能力的問題，球隊雖然總能在禁區外形成圍攻局面，卻總是缺少最後一傳，而在這方面伊斯高能發揮重要作用。今季開始以來，盧比迪古就相信伊斯高的作用，他相信伊斯高是一位關鍵的球員。如果伊斯高狀態好，那皇馬的情況看起來就很好。

在因病缺陣之前，伊斯高「只有」2個入球和1次助攻；但是他作用遠比統計數字顯示的要大。他能改變比賽，在需要的時候加速或者停頓。

今季在皇馬和西班牙國家隊，伊斯高上場的正式比賽，球隊獲得7勝1和1負，和的那場（1比1與畢爾包），他只上場29分鐘。而輸給馬體會那場，也沒有踢滿全場。在西班牙國家隊，伊斯高上場，西班牙2-1擊敗英格蘭，6-0大勝克羅地亞。

皇馬擊敗愛斯賓奴後，伊斯高就因病休息了。結果球隊先後輸給西維爾、莫斯科中央陸軍和艾拉維斯，還與馬體會打和，而且這4場比賽，皇馬1球未入。值得一提，西班牙也在這次的國際比賽日輸給英格蘭。

皇馬屢戰屢敗的階段，伊斯高都因病未能參賽。應該不是巧合，而是有其必然的聯繫。皇馬缺少了控制比賽的人，也缺少了將控球轉化為機會的人。西班牙媒體表示，很多人在想念C.朗拿度，殊不知皇馬這段時間成績不佳更多是因為伊斯高缺陣。好在伊斯高即將復出，皇馬的苦日子恐怕能到頭了。

皇馬小將獲德甲9月最佳新秀

憑著近期在德甲賽場的出色表現，阿舒拉夫當選德甲9月最佳新秀。今季租借加盟多蒙特之後，皇馬小將一度踢不上比賽，但最近獲得不少出場機會，發揮出色。

9月，多蒙特7-0大勝紐倫堡的比賽，阿舒拉夫上演德甲首戰，表現十分出色。在這場第一場比賽，他攻入一球。之後多蒙特4-2擊敗利華古遜的比賽，他繼續有出色發揮，貢獻一次助攻。10月初，多蒙特4-3險勝奧格斯堡的比賽，他再次貢獻助攻。

除在進攻端發揮出色，阿舒拉夫在防守端也很搶眼，他擊敗哈化柏林球員查維路迪路辛、慕遜加柏的科利安尼奧侯斯，成功當選德甲9月最佳新秀。

多蒙特教練法夫爾對他盛讚有加，「他十分刻苦，一步步在成長。他在一對一方面，擁有出色的過人能力。」

今年夏天，阿舒拉夫離開皇馬，租借加盟多蒙特兩個賽季。

老鼠on9開
N賓成隻狗咁吠
肉酸就25開
完全唔知關佢地咩事 講到自己好撚威咁

皇馬沒有了魔法

內憂:佩狗
外患:N賓 老鼠 濕鳩liy Dost Kagawa

世清

伊斯高接近復出讓皇馬球迷微笑

係n賓同老鼠jer住曬 兩個傻鳩拎優越感

N賓 老鼠唔好理住 專心處理內部隱憂

肉酸由佢 狗性難移

不是賓周馬嗎

不是

微笑吧 牙維

賓狗食撚屎
成日post自己做gym片扮撚晒野~

有點似真名王

又25

牙笠個個月都比人圍一次

慣左 佢地太多時間

肉酸狗最近戇鳩嗎
伯母忙碌嗎

踩史達寧？拉莫斯放片反駁

【體育】英格蘭日前在歐洲國家聯賽勝西班牙3:2，狂牛主將沙治奧拉莫斯疑似踩中史達寧小腿，為此，他如何與網民駁火呢？

西班牙時間周三早上，西班牙國腳沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在Twitter提供片段，展示有片有真相。片中，該名曼城翼鋒身在拉莫斯身旁，當雙方身體接觸前，似乎已提早按住小腿，未卜先知。

因此，拉莫斯提供片段之後，簡單一句反擊：「不願置評。」加多了一個封嘴的emoji，一切盡在不言中。

話說周一之戰，拉莫斯被拍到比賽下半場疑似有心踩史達寧小腿，引起網民議論紛紛。史達寧賽後並沒投訴拉莫斯，倒是球迷認為前車可鑑，批評西班牙人茅得一時，也茅足一世，特別是上季歐聯決賽對穆罕默德沙拿「狠下毒手」，留下了壞印象。

相關片段：

圖片來源 : 互聯網

Calm Vinicius waits for "priceless" Real Madrid opportunity

Vinicius Junior has not been able to break into the team even as Real Madrid struggle in LaLiga, but the teenager is staying patient until that chance comes.

Vinicius Junior is not overly concerned by his lack of playing time at Real Madrid, understanding there is plenty of time to establish himself.

Vinicius staying patient

The Brazilian, 18, joined Madrid from Flamengo in a €45million deal in July, but he has featured only twice in LaLiga - from the bench on each occasion - for the European champions.

However, Vinicius, who spent the international break with Brazil Under-20s, is pleased with how his move is panning out.

"I have a calm head because I have only just arrived," he said in an interview with Spanish media. "I am happy with the group, which is really good, and I hope to train to be able to help the team.

"There was nothing better than being able to make my debut at the Santiago Bernabeu.

"It's always good to play with the best in the world. Playing for Real Madrid is priceless. It's a childhood dream that I always wanted to fulfil."

Hazard Chelsea deal would be blow to Inter's Modric hopes

Gazzetta says Eden Hazard is close to agreeing a new Chelsea contract that would be bad news for Inter Milan's designs on signing Luka Modric.

Lopetegui's 5 in 15: the big tests ahead for Real Madrid

After the international break Los Blancos have a run of games in just two weeks that could potentially define their season, and the future of the manager.

The international break is over. Manager Julen Lopetegui is now aware of the impact that the so-called 'FIFA virus' has had on his Real Madrid squad. Now he has to ready himself and his troops for the next 15 days, a period in which they will face five opponents, in what will be a pivotal moment for the club.

Madrid's 5 games in 15 days

Real Madrid start the sequence of games on Saturday against Levante at 13:00 local time. In itself it is not the most eye-catching of encounters, but the home crowd inside the Santiago Bernabéu will expect nothing less than three points, and an improved performance, ahead of the more significant challenges.

In terms of games that catch the eye, there are few more attractive in world football than El Clásico. The Camp Nou battle comes on Sunday 28 October (16:15 CEST) and many see that as the potential end game to Lopetegui's short tenure with Los Blancos if it was to end in a humiliating defeat. However, if Madrid were to stumble in either the Levante game or their mid-week Champions League clash with Viktoria Plzen (Tuesday 23 October, 21:00 CEST) ahead of the Barça test, the decision on high may have already been made.

Benzema trains with the group whilst Bale stays in the gym

Wednesday brought some good news for Julen Lopetegui as Karim Benzema was able to train with the group again.

Yellow post dead again & again

琴日reddit啲人鬧拉膠鬧到啪啪聲，今日即刻收哂皮

Navas

負皮人

收爺啦

迪麗熱巴

你係咪gay 迪麗熱巴都唔岩

你重口味

yc

臭師兄早

華達拉馬︰占士仔唔會再返皇馬

哥倫比亞名將華達拉馬認為，正外借拜仁慕尼黑的鋒將占士洛迪古斯，將不會重返皇家馬德里效力。

「占士仔」在2017年7月決定外借拜仁2季，只要傾妥個人待遇，拜仁可在借用完畢後以4,200萬歐元正式收購。

華達拉馬認為，皇馬放走在效力3季期間贏得2次歐聯及1次聯賽冠軍的「占士仔」，是很不智的決定，「他現時在拜仁很開心，我想他不會再回皇馬。」

「他首季在皇馬於安察洛堤帶領下表現很好，但之後沒有人知道發生甚麼事。皇馬現在會很後悔放走了一位出色球員，他不單在皇馬，在世盃亦已證明了自己的實力。」()

Real Madrid letter to RFEF "what I expected", says LaLiga's Tebas

Javier Tebas insists Girona-Barcelona will play in Miami, and says he wasn't surprised by Real Madrid's letter to the RFEF.

LaLiga president Javier Tebas has insisted that Girona and Barcelona's proposed Primera División fixture in the United States will go ahead, despite opposition from Spain's players' union (AFE) and the Spanish FA (RFEF).

Miami match will "of course" go ahead, says Tebas

Speaking at the Madrid unveiling of Barça footballer Gerard Piqué's reformed Davis Cup tennis tournament on Wednesday, Tebas said that the match, which is scheduled for 26 January in Miami, will "of course" take place.

Asked about the letter sent by Real Madrid to the RFEF in which the club detailed why they are also against the US plan, he admitted: "It was what I expected."

Real Madrid "cannot agree" to US LaLiga fixture

In the letter, which was published by Spanish radio station Cadena Ser on Tuesday, Real said they "cannot agree to one of the games of the League, in which our entity takes part, being played at a neutral venue".

Last month, the RFEF wrote to FIFA, world football's governing body, to outline its reasons for opposing LaLiga's proposal.

Telemadrid: Laudrup offers himself to Real Madrid

According to the Spanish television channel, Michael Laudrup has been in touch with Real Madrid in case they sack Julen Lopetegui.

According to Telemadrid, Real Madrid have received the first offers in case they decide to change their manager. Michael Laudrup has reportedly offered his services. A former Real Madrid player, Laudrup has a similar profile to that of Zinedine Zidane, who over in a similar situation back in January 2016 when Rafa Benitez was relieved of his duties. Laudrup's agent denied the club were in touch during the summer after the departure of the French manager.

Laudrup has experience on the bench, however, and having played for both Real Madrid and Barcelona, knows all about the demanding nature of Spain's biggest clubs. He was afforded his first opportunity in management in 2007 when Getafe president, Angel Torres handed him the managerial role of the LaLiga club.

Laudrup's managerial career

From Spain, he went to Russia where he managed Spartak Moscow before returning to Mallorca in 2010. In 2012, the Premier League came calling and he took over Swansea until 2014. After his departure, he went to Qatar to manage Lekhwiya SC before moving to Al-Rayyan.

Florentino Perez has spoke to Lopetegui about what is expected of him and he has five challenging games in the next few weeks. If even one of them doesn't go as planned, Real Madrid might well be accepting applicants for a vacant role on the bench.

Real Madrid's best passer sits on the bench

Since his arrival, Lucas Vazquez has been the most creative passer when it comes to assist with 40 in just under 7,000 minutes on the field.

Real Madrid seem to be lacking something up front in their most recent games before the international break. The creation of chances is letting them down and one of the possible solutions might be sitting on the bench. Lucas Vazquez is the player with the most assists since 2015 and he has done that in jut 6,935 minutes.

Since his arrival in the first team from Espanyol, Lucas has grasped his role and function within the team dynamic. With work and humility, he has appeared on some of the most iconic team photos in the club's history. The one thing you could count on under Zidane was Lucas' growing importance. Year after year, as the titles added up, Lucas' starts did too. He has 13 in his first year, 20 in the second and 27 in Zidane's third year in charge.

Vazquez beating Kroos with 40 assists

During that time, he logged 40 assists. Kroos, an undisputed starter, is close with 39 but the Spaniard did it in almost half the minutes. Vazquez achieved his tally with a pass for a goal every 173 minutes and Kroos could only manage an assist every 318. The only person to top him in this stat is James, who had 22 assists in 3,773, which is a pass for a goal ever 171 minutes.

However, this season it seems that Julen Lopetegui doesn't rely on Vazquez the same way Zidane did. He has played just 197 minutes and, most significantly, only has one start to his name, which came in a loss to Spartak in the Champions League.

肉師兄

1230 lunch

畀臭jer佬燈到早放

臭jer佬未放

佩清怕世清

我怕左佢老母 咁肉酸

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

消息人士指世3已續約至2022年

咁bale 賓賓 幾時續約

續你老味

吊你 又25佩仔

本性難移

Vinicius Junior 談論了一些他轉會皇馬的事。

“我和一線隊一起完成了季前賽，我知道我可以在一線隊沒有徵召我的時候為B隊比賽。我甚至要求參加非主場比賽，因為這比待在家裡好。這對於適應天氣、比賽、適應新隊友和對手都有好處。馬些路和卡斯米路總是幫助我，並且警告我要走在正確的道路上。”

明年Rodrygo就要和Vinicius Junior 在皇馬合作了，對此Rodrygo開玩笑說：“當你到馬德里的時候，球會派來引導你的也許不是馬些路和卡斯米路，而是Vinicius。”

Rodrygo也承認他對這個有一點焦慮。 “有時候你會看皇馬比賽，想像自己在那裡會怎麼樣。有的時候會有點焦慮不安。但我在山度士度過了一段非常獨特的時光，這並不是說我忘記了（去皇馬），但我現在還是專注於山度士。”

你好忠心

他已轉會迷愛sir

Isco, what a sensational goal!

冇isco順左

雲蛇下年就復出

教中國隊吧

雲蛇久休復出 攻無不克 戰無不勝

利雲特

stop 25

希望他可以放過small Ching

牠狗不改 皇區後患

公海風向已傾向反世清

一路走來 反肉酸的心始終如一

反撃他們吧

N賓係個個踢波花名Post又笑鳩世清
但我都忍唔住笑左 瑞和街笠射天王

Thank you
James

世清的確係避戰了

車仔主席︰盡所有辦法留夏薩特

車路士主席布魯士碧克重申，球隊不會輕易放走王牌夏薩特予皇家馬德里，並將用盡所有辦法令他在球隊過得開心。

自今夏起一直盛傳皇馬想重金收購夏薩特，但這位比利時球星今季在英超已射入7球及交出3次助攻，對車仔極為重要。

因此「藍戰士」已多次表明不會放人，布魯士碧克說︰「我們希望他留下，會用盡一切努力，所有車路士及世界各地的球迷都很喜歡他，他不單是出色球員，亦是位好隊友。」

不過夏薩特與車仔只餘下2年合約，假若他未肯續約而球隊不想最終人財兩失，便要提早在明年夏天把他放售，以免之後讓他自由轉會。

對於此續約問題，布魯士碧克說︰「讓我們從現在至季尾看看事情怎樣發展。」()

咪25啦 一就反肉酸 一就反我
唔好單單打打

肉球遺禍王區必須五雷轟頂

不嬲我都支持你清算肉酸
但N賓今次夠晒應棍

我反肉酸唔知關佢乜事 你啦啦開po反我
因此我好懷疑佢兩個係老襟

肉酸都有老襟 口味好能低劣

CONTE THE REAL DEAL?

Antonio Conte is already being sounded out by Real Madrid only four months after they appointed Julen Lopetegui in the summer, Sportitalia and the Corriere dello Sport both report.

The former Chelsea boss has been out of work since he was sacked at Stamford Bridge in May, but won the Premier League during his time in London, having previously led Juventus to three Serie A titles in a row.

Real Madrid denies the links to Conte, reported by the Italian media.
Real haven't contacted the Italian manager. [Cope]

Multiple Italian media outlets are reporting today that Florentino Pérez contacted Conte's representatives.

Lopetegui has reportedly lost the dressing room at Real Madrid & unlike the summer, Conte is now available to become the Coach of the reigning European Champions.

Welcome Conte

寧願要雲爺爺都唔想要干地

Bale, Asensio, Modric, Isco, Marcelo , Benzema all worked with the group .

收爺啦
否認左啦~

高壓治軍

歐霸仔真係唔屌唔能得～

我地歐聯仔~

信我地rmtv條針都唔信意狗啦~

In 臭師兄 we相信

回到皇馬後，盧卡斯·華斯基斯在不到7000分鐘的上場時間內40次助攻隊友得分，他是皇馬最有創造力的傳球手

In 世師兄 we相信

無啦啦提個粒水狗係咩居心

世清坐騎

雲加: 現在球員權力太大了 C朗能帶走一批粉絲

雲加近日接受了《圖片報》的採訪，直言如今球員的權力太大了，以至於很多時候球會不得不做出遷就，還認為如今作為主帥必須強勢才行。

“現在的球迷也更加國際化了，當然本地球迷還是支持本地的球隊，比如多蒙特和附近的球迷總是會支持多蒙特。但是如果C朗離開皇馬去了祖雲達斯，球迷也會跟著他去支持祖雲達斯。國際上的球迷對球員比對球會更感興趣。這給球員提供了很多的權力，你必須變得非常強勢，你必須和外界的影響作鬥爭。”

MARCA : Lopetegui 's future now depends on the three next matches: Levante, Viktoria Plzen and Barcelona.

Ex-RMCF manager Luxemburgo:

“C朗的離開給皇馬造成了巨大影響，如今的皇馬陣中沒有球員能夠讓對手感覺他們毫無勝算。你知道的，就是那種'我不得不和C朗交手'的感覺。”

“Lopetegui？執教皇馬的壓力始終都會存在，我們談論的可是世界上最大的球會。如果球隊出不了成績，那麼巨大的壓力就會一直伴隨著你，不過佩雷斯是聰明的主席，我相信他應該知道這賽季對於皇馬來說會很困難。”

“想要繼續贏得那些冠軍獎杯對於這賽季的皇馬來說不會是一件輕鬆的事，對此佩雷斯肯定很清楚，因此我相信他現在很平靜，他應該在等待合適的時機投入更多的錢去加強球隊的實力，讓皇馬能再次成為冠軍。”

盧sir

對利記 賓狗帶帽救盧蛇

冇呢啲坐騎 牠也不配做我隻狗

Cristiano Ronaldo: Juve kicked me out to sign star - Higuaín

Gonzalo Higuaín left Juventus for AC Milan in August, though he would not have done so if it was up to him.

AC Milan striker Gonzalo Higuaín feels like he was "kicked out" of Juventus after Cristiano Ronaldo's signing in July.

"Basically, everyone says it, they kicked me out"
"No, mine is a feeling of affection because they treated me very well; team-mates and supporters have given me huge affection," he told Gazzetta dello Sport.

"But I did not ask to leave. Basically, everyone says it, they kicked me out. At Milan I immediately had a great love and so they convinced me.

"Maybe I knew something had broken, and then they took Ronaldo. The decision to leave was not mine.

"I gave everything for Juventus, I won several titles. After Cristiano arrived, the club wanted to make a qualitative leap and they told me that I could not stay and that they were trying to find a solution. The best solution was Milan."

"I had trials at Real Madrid at 11 and they rejected me"

The captain of Levante says he is motivated to play at the Bernabeu even though he didn't get picked after trials with the club when he was 11 years old.

The captain of Levante, José Luis Morales, spoke to El Transistor ahead of their trip to the Santiago Bernabeu on Saturday afternoon. He explained what it means to play against Los Blancos and how they rejected him when he was a kid.

"I had trials with Real Madrid at 10 or 11 years of age but they didn't pick me," he said. "I didn't give it too much importance because I knew it was very difficult and it wasn't a goal of mine."

"I am not Messi or Cristiano who can't leave their homes," he said. "But when they do recognise me, they ask me for a photo."

He said "stepping out onto the turf at the Bernabeu gives you an incredible shiver, it's the stuff made of dreams and adds even more motivation, they are beautiful feelings."

Hazard: Chelsea's anti-Real Madrid plan

"We want him to stay and we will do what we have to do to entice him to stay," says the Premier League club's chairman, Bruce Buck.

"Every Chelsea fan in London and around the world loves Eden Hazard, and he's not only a great footballer but I think he's a wonderful lad," said Blues chairman Bruce Buck when asked by beIN Sports about the player's future this week. "We want him to stay and we will do what we have to do to entice him to stay."

Chelsea ready to make Hazard best-paid player in Premier League

And the Premier League club have put a figure to Buck's "we will do what we have to do", with the board now decided on the offer they're going to make Hazard to avoid seeing him leave for Real Madrid. According to the Belgian media outlet HLN, the club want to make the 27-year-old the best-paid player in the English top flight by handing him increased wages of 18m euros a year - around three million more than the current highest earner in the division: Hazard's fellow Belgium international, Kevin de Bruyne, who in January penned a new Manchester City deal reportedly netting him just over 15m a season.

Contract talks have not yet taken place between Chelsea and Hazard, but HLN says the club have made it plain to the footballer's agent that, with Real circling, they are eager to sit down and agree an extension to the star's present deal, which is due to expire in 2020 and sees him earn around 13.5m a season. When Hazard last renewed his Chelsea commitment in 2015, he became the top-paid player at the club, but the five-time English champions are mindful of the fact that, since then, Premier League salaries have risen considerably. That, allied with the attacker's ill-concealed desire to pull on the Real shirt, has persuaded the club to act.

Real Madrid plan to negotiate favourable fee in summer

With a January arrival ruled out, Real Madrid's plan is to go after Hazard in the summer. The former Lille man is thought to be minded not to renew his Stamford Bridge terms, which would leave the LaLiga giants well placed to negotiate a favourable transfer fee for a player who would be entering the final year of his contract - like goalkeeper Thibaut Courtois, who joined Real from Chelsea in August - and is currently in the form of his career: he was one of the stand-out performers at the World Cup in Russia (helping Belgium to a third-place finish) and is the top scorer so far in the Premier League, with seven goals in eight games.

Madrid could sack Lopetegui if results don't improve, says Essien

Real Madrid are on their worst scoring run since 1985 and former "Los Blancos" midfielder Michael Essien fears for Julen Lopetegui's future.

"Real Madrid are one the biggest clubs, so you can imagine the pressure," Essien said to Omnisport. "We all hope he will do well.

"It's a big club and if you're not going to get the results you know what happens next."

Essien is best remembered for a nine-year spell at Chelsea, who broke the world transfer record for a goalkeeper to sign Kepa Arrizabalaga from Athletic Bilbao for €80million (£72m) in August.

The former Ghana midfielder is impressed with how the Spain international is settling in at Stamford Bridge.

"So far, so good," Essien said. "Hopefully he will continue like this."

Is Neymar on his way back to LaLiga Santander? Real Madrid and Barcelona have their eyes on him

Gareth Bale trains with Real Madrid and is set to face Levante

Finally Julen Lopetegui is starting to receive some good news after he had the majority of his Real Madrid squad available at Thursday's training session, including Gareth Bale, who is set to start against Levante.

The Welshman wants to play and, assuming there are no further setbacks, he will feature at the Estadio Santiago Bernabeu on Saturday.

原來下場終於早場

Welcome back!

welcome!

Cheat王早

韓信早抖

早晨呀令仔們

臭師兄

臭師兄明天還要上班

有牙維陪

肉酸唔洗返工就幸災樂禍

條撚樣拎sl

放下屠刀 立地成佛

今次涉綁架！賓施馬澄清冇參與

【體育】皇家馬德里球星賓施馬又捲入刑事案，前經理人控告賓施馬的兩名友人企圖綁架他，賓施馬矢口否認。

皇家馬德里中鋒賓施馬（Karim Benzema）負面消息不絕，繼年前捲入隊友的性愛短片勒索案後，近日前經理人達蘇沙又控告他的兩位朋友企圖綁架。據悉，有關事件與一筆50000歐元的債項有關，賓施馬的代表律師譴責達蘇沙在説謊。

根據報道，有關案件發生在今年10月7日，地點在摩洛哥的馬拉卡治機場的Shisha酒吧，33歲的達蘇沙表示一輛黑色車駛至，一名賓施馬好友把他拉上車，他拒絕的過程中遭到毆打，結果引來酒吧員工的注意，達蘇沙翌日報警。

雖然賓施馬沒有出現在案發現場，但據悉兩位朋友之後回到賓施馬在附近入住的酒店，他之後在Twitter否認參與其中：「達蘇沙說被痛毆一頓？說我在車內？警方已經指我不在場！這個世界也太荒謬了。」

圖片來源 : Twitter圖片

巴利操練入靚波 鬥利雲特踢得

【體育】皇家馬德里球星加里夫巴利看來已重拾勇態，在訓練中射入靚波，預計可於周末主場鬥利雲特的西甲復出。

現年29歲的加里夫巴利（Gareth Bale）近期受鼠蹊傷患困擾，錯過代表威爾斯出鬥西班牙及愛爾蘭兩場國際賽，然而從他周四在皇家馬德里操練時的表現所見，看來已無任何問題。在皇馬在網上所發佈的官方片段，他於練習賽時巧妙地控定隊友卡斯米路的傳球後，面對門將泰拔高圖爾斯，但見他不慌不忙扣過對手後射入空門，動作清脆。

皇馬急需巴利救亡，因為球隊正值近年最大低潮，近4場比賽對西維爾、馬德里體育會、莫斯科中央陸軍及艾拉維斯不勝之餘更沒有入球。

至於巴利開季以來為皇馬上陣9場入4球，是皇馬陣中少數季初表現算對辦的球員。

相關片段：

圖片來源 : Twitter圖片

25仔

遲放lunch

Real Madrid's BBA to be put to the test

With the usual worries over injuries during the international break now over with just a knick for Toni Kroos from Germany's game with France, attention now turns to LaLiga Santander for Real Madrid and the game with Levante where the concern is over a lack of goals. It means that the focus is on the attack and the likely forwards of Karim Benzema, Gareth Bale and Marco Asensio.

Lucas Vázquez on his secondary role at Madrid: "Every footballer always wants to play"

The Real Madrid winger also spoke about the chance of Neymar joining: "It's too early to talk about signings but he's a star and every team would want him".

Lucas Vázquez took part at an event during part of Madrid Games Week at IFEMA today, and took time out to speak about the current state of play at Real Madrid.

Unity is key for Madrid right now

Mood in the squad: "The team's feeling really good - we have a magnificent group - all great people. There's a great sense of unity amongst us and we all want to show our people that we are really eager to get back winning".

The squad: "Madrid need a united squad and a united coaching team - and we've got that. At Real Madrid we are used to winning every game, so when we don't, it's normal that alarm bells start ringing. The difficult moments should serve to unite us".

Warming the bench

Getting regular playing time: "As footballers, you always want to play - and obviously, I'm no different. Of course I want to be playing more often and I just have to keep working hard, make the most of the chances I do get and hope I start getting more".

Neymar joining Real Madrid? "It's a bit too early to start talking about new signings. We are only concerned about the players we already have on board here and so we'll have to wait and see what happens in the future. But of course Neymar is a brilliant footballer, a world superstar and I'm sure any club would love to have him".

Wenger wants Real Madrid or Bayern Munich job

Ex-Arsenal boss wants return to the big time

Arsene Wenger would ideally like to return to football at Bayern Munich or Real Madrid, Le Parisien reports.

wenger bale go bayern la diu

你迷愛sir

Wenger please come to save west ball wong

Only daddy can save

Only conte daddy can save

牙維最愛的3後衛陣容

daddy在西波皇最成功是4231

沒有了沙比蛇了
Welcome back mandy!

welcome back new xabi!

welcome back lucas silva!

welcome back Omar Mascarell

ok

Thank you james and fuck you

Thank you Papa perez

25

U 25 World Ching

It onlun9

Benzema would only leave Madrid for Man City or PSG

Karim Benzema would only leave Real Madrid for Manchester City or Paris Saint-Germain, according to Mediapart.

Please stay

Neymar asks for another opportunity in Spain

Hazard: "If I don't go to Spain it's not a problem, I can retire at Chelsea"

The Chelsea and Belgium winger has flirted with Real Madrid but the Premier League club are planning to make him the highest paid player in the league.

"I can finish with Chelsea," he said. "No problem at all. I am very happy with this club, with the team, my family is happy here. So If I don't go to Spain, it is not a problem. I love the fans - I think the fans love me! What happens in the future, I will be happy, so that's it."

Welcome Nadal

除左皇之外仲有邊隊豪門會收留呢件垃圾

有冇諗過人地要唔要你。。。

轉行拍片

Benzema 1換1 包皮
@臭jer佬

The day Lopetegui lost to Rubiales' Levante

Luis Rubiales and Julen Lopetegui have an interesting relationship, with the former sacking the latter as Spain coach just days before the start of the 2018 World Cup, once the Spanish FA president had learned the Basque had signed a contract with Real Madrid.

Their relationship goes back further than that, though.

Back on August 31, 2003, Lopetegui had his first competitive match as a coach when his Rayo Vallecano side hosted Levante at the Estadio de Vallecas.

Playing for Levante that day was Rubiales and the current federation president was on the winning side, with the visitors leaving with a 2-0 win thanks to goals from David Aganzo and Inaki Descarga.

It was a bad start to his life as a coach and, after 10 rounds of that second division season, he was sacked following a 1-0 loss to Eibar.

Papa Perez

all miss

屌你老尾快D簽世三啦
人地講到明想黎 再睇BBA真係屌你老尾肉撚酸

Hazard: "If I don't go to Spain it's not a problem, I can retire at Chelsea"

聽講巴爾又入波

瘋狂呀

瘋狂的厹白

👑⚽🏆 We will face @UDMelilla in the last 32 of the Copa del Rey! #RMCopa

Lopetegui, on whether he feels backed by Real Madrid: Absolutely

Levante will hope to pile the pressure on Julen Lopetegui and Real Madrid by taking at least a point from their upcoming fixture, however amidst reports of tension in the Spanish capital the former Porto coach has made clear he feels supported by those in power at the club.

Recent results simply haven't been good enough with Los Blancos failing to score in their last four matches in all competitions and speculation has risen that Lopetegui may well be fighting for his job.

"Absolutely, [I feel supported by the club], I'm calm in this moment and focused on my work," he explained in his pre-match press conference.

"We expect a difficult match against a team that have improved in all aspects and has won their last two matches.

"They have an effective attacking focus, but I trust in our quality and our team."

Oier's day to forget against Real Madrid

Saturday's visit to the Estadio Santiago Bernabeu will cause particular anxiety for one member of Levante's team, with Oier Olazabal returning to the scene of a spectacular day which he will hope to forget.

Real Madrid may well be somewhat goal-shy heading into the LaLiga Santander fixture after failing to find the net in any of their last four competitive matches, however Oier made his professional debut for Granada at the famous stadium, and he was on the wrong end of a 9-1 scoreline.

Despite a relatively successful start on that fateful Sunday afternoon, Granada managed to concede four goals in a 12-minute period near the end of the first half, and by the hour mark it was 7-0 in favour of Los Blancos.

Melilla celebrate ahead of first ever meeting with Real Madrid

Friday morning's Copa del Rey draw has given UD Melilla cause to celebrate after they were paired with Real Madrid for the what will be the first ever meeting between the sides at the Estadio Municipal Alvarez Claro.

The ground is expected to produce a monumental atmosphere for the home fixture, and the club are even looking at plans to construct temporary stands within the stadium to boost the overall capacity.

Melilla will also look to push the social boundaries that sport can improve, especially at a time when the city is at the centre of rather unfortunate headlines that aren't related to football.

Luis Carrion, the club's coach, made clear just how delighted he was to face the European Champions, and he feels as though the encounter will do wonders for the city.

"We're happy for the city, it was a dream to get to this round," he admitted.

"The best team in Europe last season are coming and we will show that we know how to compete."

盧柏迪古：皇馬冇退路

【體育】儘管球隊近績不濟，但皇家馬德里教練盧柏迪古仍滿有信心可取得成功一季，刻下只許展望未來，絕不能回望過去的劣績。

皇家馬德里近4場罕有地在所有賽事不勝，被問到是否需要增兵解困時，皇馬教練盧柏迪古（Julen Lopetegui）說：「不需要，我認為解決方法就在比賽之中，我對一眾球員和現有陣容充滿信心，己隊將會度過了不起的一季。」

盧帥在周末西甲頭場主場對利雲特時，進一步解釋只可向前看，沒退路：「各方面均還有長路要走，己隊正接近到達季內其中一個高峰，強勢很快就會來臨，己隊將會取得成功球季，刻下正專注於面對一眾態況勇銳的對手，我們絕不能回望過去，只許展望將來。」

皇馬除了近4場不勝外，更令人憂心是4場沒入球，那是皇馬自1985年以來最糟糕一次，儘管如此，盧柏迪古於周末主場對利雲特前，坦言不擔心其帥位不保：「我不憂心別人在說甚麼，我沒甚注意，我們只憂心利雲特和自己，像哪位球員可以上陣，哪位不能，其他的都不是我所能控制，因此，我不會太留意那些報道，那是不會幫助己隊勝出。」

圖片來源 : ©AFP

國王盃32強抽籤出爐

【體育】西班牙國王盃進入32強，西甲球隊加入戰團，衛冕的巴塞隆拿會對西乙B的利安尼沙。

根據賽制，今季要出戰歐洲賽的7支西甲球隊，全部會鬥較低組別的對手。已連贏4屆的巴塞鬥利安尼沙，而對上一次贏國王盃已是2014年的皇家馬德里，就要遠征北非，對另一支西乙B球隊梅利利亞。梅利利亞是西班牙在北非的海外屬地，位於地中海沿岸和摩洛哥的最北部。

至於馬德里體育會，就面對位於巴塞隆拿的西丙球隊聖安德魯，聖安德魯亦是32強倖存的唯一西丙隊；目前在西甲排榜首、去年的國王盃亞軍西維爾，就對西乙B的維拉奴雲斯。

另外，貝迪斯鬥昔日的西甲分子桑坦德，華倫西亞對西乙B的埃布羅，維拉利爾對近年又降回西乙的艾美利亞。

圖片來源 : ©AFP

國王盃就算啦,搵隊西丙都屈我地機

四大雞胸

Good afternoon

✅ This is our 20-man squad for LaLiga match against @LevanteUD!
#RMLiga | #HalaMadrid

Isco to bring Real Madrid's magic back

Julen Lopetegui was asked twice about the importance of Isco to Real Madrid in his weekly press conference on Friday ahead of the clash with Levante.

The coach tried to take the discussion back to his team, talking about the Spain international just like any other player in the squad.

早安

午安 皇post已名存實亡

冇人睇呢d垃圾波啦

皇Post剩低D真皇都因為 「笠肉」內戰散晒水

仲有人撐肉酸先奇
條友又反骨又垃圾

Real Madrid director Emilio Butragueño: "[Confidence in Lopetegui?] We have a great technical team. We trust them & we are confident that we will have a good season. Real Madrid always go to win at any field & every time we play it's for the millions of fans around the

COPE's Melchor Ruiz: "The main reason Real Madrid didn't sign Hazard was because they wanted to spend on Neymar & could not decide to bet on ASENSIO & Ceballos. [On Hazard speaking openly now] I think after the World Cup the reality hit Eden that Madrid didn't come to sign him."

咁耐無入黎
盧sir俾人炒左未

isco救命了

未炒
炒左到時普天同慶

唔係以為挨得過巴塞嘛

👌🏻

盧蛇畀人炒先定拜仁炒主帥先

咁要問手指佬

已有多人負評世清

who is 手指佬

crazy

u 督走摩佬.

就算炒左佢 今季都唔會有好日子過

冇

[皇區] 皇家馬德里 對 利雲特

Live post

All分身

快手炒左盧sir
welcome雲爺爺

系

你出面啲豬朋狗友

魯蛇

又撞船

炒得未

快D炒

已淪為西甲沙包

自己走喇，帶埋猩

會唔會完季宣佈皇馬執柒左佢

高普plz come

好撚勁呀賤種

炒咗是咪搵你高daddy做先

降左班啦

干daddy

牙維又贏

認真 有無人想 v92教

哇屌...

屌奶星 最聯成隊黑奴

獌都反勝睇下皇

我有信心 牙維 比佢教 會變果陣既馬屎眼！

成昆又搞事

=肉鳩酸

歐霸仔唔屌唔能得～

系😤

想彈劾佩狗

希望聽朝訓醒就會有好消息

已派某會員去雞姦牠

應該對埋疤狗先炒

盧sir參考摩佬捉緊鬼

迷禿賤黨出黎面對未

今場真係想屌爆華仔個菊花

想知迷禿黨list

摩佬.

今日賓周幾撚勁

其實lo sir有咩吸引力令到佩狗當時要搞鳩國家隊?

仲撐緊個班 支持清算

摩佬.屌柒賓周馬 唔屌禿頭

最好笑係放走牙朗之後唔搵D重量級人馬返黎

當初唔搞盧蛇西班牙同皇馬就唔會好似今日咁，屌佩仔老母

原來最聯贏波 怪不得維哥咁風騷

西班牙咪又係垃圾

摩佬.又呢埋係被窩咸

Moon post見到達狗又比人屌到反水

師兄幾時出發 佩狗等緊u

達仔 好地地係皇 做小花咪算囉

最聯贏波=摩daddy不回家

達狗證明左自己係一條廢柴

想知舉牌個細路全家死絕未

D啡色人真係最撚低賤

摩daddy please come back

沖出去柒 仲幫干地奶晒袋底咁 結果

入曬皇迷數 豬九族都冇用了

屌你老母串鳩世清！

連公海講摩朗個post個個人都入我地數架啦

半場轉左去睇車曼
條友真係唔掂
唔明點解唔用銀河唯一做正選

贏唔贏都不回啦

交比你啦枕邊人

識波之人 揀豬腦

摩daddy 強勢回歸

當初條友仲染紅髮想去曼
點知人地買LKK

今季係我15年皇迷
睇過最垃圾既波 仲衰過08/09

仲有排閪 唔洗驚

唔係佩狗要獌用ddg換
突登賣比車狗咩

今季係上季既防守弱化版

想數下呢15季既頭號球星

阿朗走 預左衰幾季

都改變唔到染紅髮呢個行為有幾25

佩狗唔肯賣姐
果陣班獌狗j到出血

個年希古恩好勁

買牙朗個仔返黎頂BB可能仲勁

所以今季唔洗咁勞氣

朗仔係都踢祖記啦

包皮

最勞氣係買唔到包皮

場場開恥笑mode

6條煙果期最勁一定係前朗拿度後聖卡斯
之後靠雲佬拎2季西甲
08/09雲佬傷 羅賓奴走 就靠獨食洛賓多有時就係斜恩 果季由頭柒到尾
歐聯俾利記5:0 西甲就巴狗6:2

前線就算
後防冇乜大執同上幾季一樣但好似廢咗咁多（雖然一向唔係好穩）

2-2
牙維咸左

摩佬打交

和了

無睇 咩事

笑4

主場對利記場波真係特別深刻
屌奶星半夜凍到仆街起身睇西波

唔知
連鏡頭都無影到
一影過去就想開拖咁

弱隊屠夫
今季就冇個入到波 早知阿朗逼走佢 換佢番黎打西甲都夠 起碼有保證

每次就算皇狗輸波哭緊波喪
我走去睇陣曼聯都真係可以重獲歡笑

bino

沙利好似走咗向摩佬前面慶祝

係摩狗面前慶祝

車仔職員去摩佬面前慶祝辣慶摩佬

維 輸了

無限補上補

唔係沙利

銀河爛隊

睇獌真係好熱血

維哥想打人了

打爆佩仔

炒撚左肺癆佢啦

馬撚踢成點

球總是不肯進球門

繼續用廢盧應該歐霸都唔洗踢

岩岩先返,手指佬帶領我皇大勝未

咁既戰積 仲未抄得？
唔買人 仲不停賣人

明顯戰術出問題 咁既人腳

唔降班算係咁

見到辛係左翼既表現就火撚滾
下半場後段賓周踢左翼都踢得好過佢

大家誤會盧SIR了

鋪緊路季尾護級 打下體 巴爆SEED

放棄猩猩喇
用馬撚搭球王賓
後面4人中場可能仲好

以為肥賓夠差
原來低處未算低

乖乖地做返後備角色
唔好咁多性幻想做接班人

Welcome 干地 or 摩daddy?

拖舟回家吧

愈黎愈似 俄仔 傷後謝斯 之流

干地車仔高層都頂唔順
佩仔會叫佢教嗎

佢好彩撞正佩仔想玩西班牙仔

雲爺爺

屌你老母 仲係靠燒味

下場輸埋比疤就可以換爺爺教波

淪落到雲爺爺都要j

被疤大炒，佩狗落台

難d

2個隻抽都有份

啱啱落機發現垃圾皇又輸

佩仔有你保護

幾時炒

我軟弱

世清:佩狗一定歸西啦

得D弱智J姐

世清召喚！！

Marcelo: "It seems unfair that you compare Lopetegui with Benítez, we will support Lopetegui ‘to the death"."

咪理件垃圾啦

肥賓is無辜的

等佩狗出statement support盧sir

ben sir

盧柏迪古教西班牙好地地，而家就冇得撈，西班牙球隊應該唔會再請佢

明明係Ben sir用米路先
個個都話係光頭佬

Real Madrid set new 481 minute goal drought record

In the 55th minute of the game against Levante at the Bernabéu, Lopetegui’s Real Madrid set a new, unwanted record. Marcelo eventually brought the run to an end.

Real Madrid set a new goal drought record during the match against Levante at the Bernabéu. Failing to notch before the 55th minute of the match meant Lopetegui’s side had gone 465 minutes without a goal, the longest ever period without scoring in the club’s 116 year history.

The previous 464 minute record was set in 1985.

Marcelo eventually brought the barren streak to an end when he scored in the 71st minute, to set the new Real Madrid goal-shy run at 481 minutes.

Real Madrid last scored against Espanyol
Real Madrid’s last goal came against Espanyol on 22 September, with Asensio getting the only goal of that game in the 41st minute.

The photo of Real Madrid president Pérez that went viral

The social networks were ablaze as Florentino Pérez was spotted on his mobile at the Bernabéu, with Levante beating Real Madrid 0-2 and Lopetegui's job hanging by a string.

An image of Real Madrid president Florentino Pérez set social networks ablaze in Spain and across the Real Madrid and football universe during Real Madrid's 1-2 defeat to Levante.

Pérez on the phone as Real Madrid lose

With his side losing 0-2 in the first half, Pérez was spotted ignoring the disaster on the pitch in order to spend time playing with his mobile phone, leading to all manner of speculation and theories, particualrly in light of the fact that Pérez is alleged to have already made contact with Conte to ask him if he's interested in the Bernabéu job, with Lopetegui's chances of hanging on in the role looking every more slender.

Should Real Madrid sack Lopetegui before El Clasico?

After losing to Levante, after five matches without a win and just one week to go until visiting Barcelona at the Camp Nou, we are asking you about the future of Real Madrid's coach.

call緊古迪了

call緊干地至真

根據牙賓既例子下場打巴塞會比人大炒 之後炒領隊

歐聯下場對維唔知邊鳩
呢隊都輸真係即刻躝得..

唔出奇

今輔我撐你，肥賓假假地有一座歐聯冠軍喺手
用盧蛇去比太唔公平

不了

無爺爺經濟學
那有新球場

泡狗想害爺爺 居心叵測

睇左10年皇狗 頭先第一次完全冇興趣睇直播
話我假皇都係咁話 盧狗教既皇馬狗也不屌 炒左盧狗我先會再睇

WFC

夠料擔大旗未

阿狗無波踢
咁撚得閒9up

Update 緊ig

佩囝很頭痛

掛住j個新球場 緊係頭痛

Lopetegui sacking could be announced Saturday or Sunday

Real Madrid could announce the sacking of head coach Julen Lopetegui on Saturday evening or Sunday, according to beIN Sports.

已認證帳戶

@DjamelBein

ريال مدريد قد يعلن هذه الليلة او غدا اقالة لوبيتيغي

bye lo sir

阿拉伯文

收到風未 你今日有返工

佩仔想搵蘇拿利頂

瘋了瘋了

依家係雲加嘅時代

yaya or 蘇拿利??

蘇拿利B隊都教到成pat屎咁
搵古迪/魯爾教仲好

無人肯接手

唔好害佢地
唔想佢地變古狗 魯狗

New coach, Perez!

Julen, thanks for the memories but it's time to say goodbye

Florentino Perez starts to plan as time ticks away for Lopetegui at Real Madrid

Julen Lopetegui's days at Real Madrid are numbered and all that remains unknown about his sacking is when it will happen - if it is not today, it will be tomorrow, or in the next week, or after El Clasico.

Ceballos: We feel very bad, this was a game that Real Madrid had to win

"We feel very bad," Ceballos said to beIN LaLiga after the game.

"This was a game that we had to win with no excuses."

Ceballos was introduced as a second half substitute and expressed some bemusement with the fact that Madrid managed to lose the game.

"We had a lot of chances," he added.

"Their goalkeeper was the best player in the game.

"We cannot have so many defeats in a row, we have to reflect and face each other in the next game."

Real Madrid might have won the Champions League in each of the last three seasons, but last year they finished more than 20 points behind Barcelona.

how nobody could be brought in to replace the departed Cristiano Ronaldo, but Florentino Perez believed that Karim Benzema, Gareth Bale

搵番拖蛇番嚟教啦
佢宜家都未有波教
佩狗跪低求佢出山 放多d權比佢 tum佢番嚟

而家無野好輸
支持爺爺吧

要教到盧狗咁差都唔係咁易

Requests were made by the coach and none were delivered, leaving him mystified as to how nobody could be brought in to replace the departed Cristiano Ronaldo, but Florentino Perez believed that Karim Benzema, Gareth Bale and, above all, Vinicius Junior were ready to step up and fill the void.

The poor planning appears to be higher up than just Lopetegui and those arrivals that came - Thibaut Courtois and Alvaro Odriozola - were not priorities for the coach.

佩狗唔會咁易認低威

最大罪人是誰

蘇拿利教一隊
拖舟返嚟教B隊

眼神充滿着愛

盧蛇會唔會癲
短時間內比西班牙佩狗炒..

佩蛇呢張相幾cute

仲有你支持

包皮 唔肯來

肥賓一開始我都支持
教皇既我就支持

不離不棄支持佩仔嗎

有人搵你

食左屎先再吐返出黎

拖daddy
想爹了

肯科水未

天選之人

180m done deal

2019年1月1日上任

佩仔城府極深

丹。回來吧

冇你咁深

佢唔撚繼續教西班牙都on lun 99，佢教球會都無好結果

每日體育報：Santiago Solari 接替

Cadena SER: After everyone left there was a meeting between Florentino & Lopetegui that didn't last more than 15mins. The feeling was that Julen will remain manager until the next UCL game.

你唔撚鍾意去邊起底咪咪撚上緊囉

盧柏迪古：份工？我最不在乎的事

【體育】皇家馬德里又敗，主帥盧柏迪古如履薄冰，被問到是否感到飯碗不保時，他答得淡然。

盧柏迪古賽後說：「我的工作？現在這是我腦海最不在乎的事情。我必須在下周二的重要比賽（歐聯對柏辛域陀尼亞）提升球員。我相信，己隊顯然值得贏取這場比賽。」

周六西甲頭場，皇家馬德里主場對中游分子利雲特負1:2，全部賽事連續第5場不勝，當頭起的利雲特就連贏第3場。

「足球是你如何把握，入球較多的一隊獲勝。」這位前西班牙國家隊教練續說：「我們得坐下來，想一想做的不好的地方，改變勢頭。入球沒有來，我們必須堅持且不擔憂，球隊有很多幹得好的地方。」

仲衰過盧蛇

下輪輸埋俾疤 盧蛇係時候執包袱

如果冇咗細路真係難以想像點入波

Onda Cero: Lopetegui 和佩雷斯 結束了會面，期間佩雷斯沒有做出任何的決定。

Cadena SER: 目前Lopetegui 還沒有被炒的危險，至少球會會讓他帶到國家打比。

打完毗

佩仔大量到

執柒左佢喇垃圾皇

史上最差！盧比迪古帶皇馬刷新各種下限…

在主場輸給利雲特後，皇馬已經遭遇3連敗（球隊先後輸給了莫斯科中央陸軍、艾拉維斯和利雲特），這是皇馬自2009年5月以來第一次遭遇3連敗，2009年時皇馬的教練是祖安德·拉莫斯，而且聯賽冠軍已經判定。

一場比賽後，皇馬又書寫一系列的黑色數據。今場比賽12分鐘後皇馬就失掉2球，這也是自2017年2月對華倫西亞的比賽來第一次。皇馬前9輪西甲只拿到4勝2和3負，盧比迪古成為1952年以來同期開局最差的皇馬教練。9輪比賽只拿到14分，這也是皇馬2001-02賽季以來同期得分最少的一次。

以往，只要馬些路在西甲入球，皇馬就能取得勝利（23場比賽都是如此），但這一次，馬些路入球，皇馬還是輸了。

今仗皇馬的進攻雷聲大雨點小，更糟糕的是球隊的防守。皇馬防守漏洞百出，對手輕易就能直接面對皇馬大門，而開場不久就失掉2球，對皇馬來說這是致命的打擊。在失掉2球後，皇馬試圖做出反應，然而球隊的整體進攻缺少精度，此外皇馬的運氣也不佳，皮球總是很難進網。班拿貝球場也響起噓聲，而下半場，在久攻不下的情況下，皇馬球迷的噓聲就更為響亮。

西班牙《馬卡報》打出「皇馬處於廢墟之中」的大標題，稱皇馬在不斷刷新下限，球隊屢戰屢敗，還打破不入球的時間紀錄。糟糕的比賽後，盧比迪古的球隊形象更為糟糕。不能否認皇馬球員在場上很努力，但球隊在場上沒有展現出權威，也無法控制比賽，球隊還不斷浪費機會。球隊遭遇3連敗，這樣的皇馬難以為繼。在國家打吡即將打響的情況下，皇馬將做出怎樣的反應值得關注。

西班牙《每日體育報》打出「盧比迪古的噩夢繼續」的標題，表示皇馬在輸給利雲特後，已經連續5場比賽未能獲勝了，這場比賽，皇馬因為後防線的兩個嚴重失誤而輸波。利雲特給皇馬的傷口撒了一把鹽，讓皇馬的危機變得更深。皇馬未能從噩夢中醒來，後防線失誤不斷，球隊進攻也不給力，盧比迪古已經處於懸崖邊緣。在《每日體育報》的評分中，皇馬球員被集體打低分，只有馬些路和卡斯米路獲得6分的及格分。

紀錄是用來打破的

盧比迪古拒絕下台：那是我最後考慮的事情

在遭遇3連敗後，皇馬主教練盧比迪古已經處在懸崖邊緣，不過他表示，自己並不擔心下台的問題。

「現在，（下台）是我最後考慮的事情。現在首先要做的就是鼓勵球員們重整旗鼓，下週二還有一場重要比賽。」盧比迪古表示，「我們必須坐下來，認真考慮下我們做錯了什麼，想著去改變路徑。」

盧比迪古指出了比賽的一大問題：「我們連續遭遇了一系列不利的事情，皇馬有無數的機會，但皮球就是不進網。相反，他們只射門2次就攻入了2球。這就是足球。但足球也會把從我們這裡拿走的東西送回來。我們必須堅持，不要去擔心，因為今天球隊做了很多正確的事情，射門超過30次。」

盧比迪古指出：「所有不幸的事情我們都遇到了，我認為我們今天理應獲勝，但足球就是這樣，入球最多的球隊就是贏家。我的球員們不該受到懲罰，球隊下週二還有場歐冠盃比賽要打，我們需要恢復。」

盧比迪古稱讚了球員：「我們必須要改變這種方向。小夥子們付出了巨大努力，我們只能堅持下去，情況會改變的。」

盧比迪古還表示：「在帶領球隊前進方面，我的動力前所未有地足。我相信這支球隊，更衣室很悲傷，但也充滿復仇的鬥志，大家有重整旗鼓向前看的士氣。」（沙治奧）

盧比迪古黔驢技窮？皇馬換帥時間問題…

皇馬又輸波了，主場1-2不敵利雲特，繼續近期頹勢。

今場比賽後，皇馬在各項賽事中已經3連敗，球隊先後輸給莫斯科中央陸軍、艾拉維斯和利雲特，而這三支球隊都不算強隊。各項賽事，皇馬已經5場不勝，在3連敗之前，他們還曾0-0與馬體會打和，0比3輸給西維爾。這5場比賽，皇馬僅僅攻入1球。

如果要給皇馬的持續失利找出一個罪人，主教練盧比迪古肯定難辭其咎。西班牙《國家報》曾披露，一段時間以來，皇馬高層一直用放大鏡觀察著主教練盧比迪古，並對他持懷疑態度。比賽的結果證明，對他表示質疑是有理由的。更衣室裡的球員亦對其採取的戰術感到不滿。盧比迪古已經嘗試幾種戰術，但卻沒有選定一種。更糟糕的是，他已經無力扭轉球隊的糟糕局面。

對利雲特的比賽，馬里安奴費拉拿、阿辛斯奧、盧卡斯、伊斯高和馬些路輪換出場，賓施馬和巴爾被安排在後備席。盧比迪古讓馬里安奴費拉拿踢9號，伊斯高掌控中場，球隊投入精力進攻，然而開場之後皇馬就被對手的2個入球打懵，12分鐘後皇馬就0-2落後。

今仗阿辛斯奧和伊斯高獲得正選，但兩位球員表現都一般。阿辛斯奧又踢了一場灰色比賽，這位年輕球員未能像大家期待的那樣向前邁出一步。而被大家寄予厚望的伊斯高也沒有給出最好版本，這或許與他剛剛傷癒復出有關。

半場盧比迪古就用巴爾換下奧迪里奧蘇拿，加強進攻。而第60分鐘，他又用施華路斯和賓施馬換下伊斯高和阿辛斯奧，早早就用完換人名額。但不管怎樣，皇馬糟糕的形象都無法改變，球隊防守脆弱，很難抑制對手的高效反擊，而進攻層面卻相當低效，形成圍攻之勢也無法敲開對手的大門。盧比迪古似乎已經黔驢技窮，他沒有辦法將這支球隊從泥潭中拖出來。

比賽中，佩雷斯拿起手機的畫面成為網上的熱門話題，不少人調侃，佩雷斯這是要給目標教練打電話了。據西班牙《ABC報》報導，白蘭斯和干地都向皇馬自薦，球會也在考慮，此外蘇拿利可能成為臨時選項。盧比迪古下台看上去已是已經決定的事情，現在唯一不確定的就是皇馬何時換帥。

盧比迪古也是皇馬24年來第一位前12場比賽中輸掉5場比賽的教練，上一位還是1994年的迪保斯基。9輪西甲，盧比迪古只取得4勝2和3負，這也讓他成為1952年的伊皮尼亞以來，開局最糟糕的皇馬教練。

下週，皇馬將迎來對巴塞的西班牙國家打吡，《馬卡報》最新的民意調查顯示，59%的球迷要求皇馬在國家打吡前解僱盧比迪古。在國家打吡前解僱教練，在皇馬歷史上並不是沒有發生過 ，2008年12月，舒斯特爾就因為輸掉了對西維爾的比賽，而在國家打吡前被解職。

yes,走左牙朗黎個盧sir
繼續破紀錄

皇馬輸波罪臣？他離巔峰期相差太遠

皇馬輸掉主場對利雲特的比賽，與球隊在開場12分鐘後就失掉2球有關。值得一提，在這兩次失球過程中，華拉尼都是背景板。

利雲特第6分鐘取得領先，波斯蒂戈長傳，華拉尼攔截落空，從其身後超出的摩華利斯挑過出擊的高圖爾斯後射入空門。摩華利斯是利雲特今季狀態最好的球員，他在等待著機會，而華拉尼雖然看到皮球過來，卻既沒有用頭去解圍，也沒有用胸部去攔阻皮球，結果讓他旁邊的摩華利斯得到機會，挑球過了高圖爾斯後破門得分。

比賽第13分鐘，又是華拉尼犯下錯誤讓球隊失掉第二球。當時馬迪禁區邊緣內挑球過人時造成華拉尼手球犯規，馬迪親自主射12碼射右下角，儘管高圖爾斯準確判斷，但皮球仍擦過他指尖入網，皇馬很快就0-2落後。

《阿斯報》賽後表示，華拉尼在失掉第一球時顯得遲鈍，而手球犯規則顯得荒誕。這個華拉尼只是那個在俄羅斯世界盃上表現神奇的中堅的影子。在國家打吡開始前一週，華拉尼不在狀態對皇馬來說是糟糕的消息。

在《每日體育報》的評分中，華拉尼只得到3分，評語指出：「這名中堅踢了一場該遺忘的比賽，摩華利斯取得入球時他只是看著，之後又送出12碼。此外他還犯下一大堆的錯誤。」《馬卡報》也指出：「他的表現很可怕，犯錯失掉第一球，對他這樣水準的中堅來說，這樣的錯誤令人無法理解。之後又很不應該地手球犯規，送出12碼。」

不過，要把皇馬輸波的所有責任都推給華拉尼顯然也是不公平。要知道他近期的身體狀況並不好。今季，華拉尼比賽任務重，上場時間多，身體有些疲憊不堪。對冰島的比賽，他正選上場但半場後因傷換下。即使如此，對德國的比賽，他還是正選上場而且還踢滿90分鐘。對利雲特的比賽，華拉尼再次踢滿90分鐘。

在華拉尼身體狀況不佳的情況下，國家隊和球會仍然讓其連軸轉，這導致他在場上出現錯誤，而皇馬也為此付出了代價。

法國真係狗黎
咁多中堅都要CHUR盡華仔

最近幾場入左一球波

西班牙多間媒体报道,皇家马德里俱樂部主席佩雷斯緊急會面盧柏迪古,盧柏迪古或可能即將下課..

再見啦 盧蛇

包皮done deal 未

死老而不仲係覺得教練問題

同我收爺

原本呢季係 拖 朗 包 世

收爺呀 再講叫世清打7你

咪25啦

週五的西班牙《阿斯報》都將尼馬放在了封面上，並打出了「尼馬令皇馬和巴塞蠢蠢欲動」的大標題，點出了尼馬可離開大巴黎的條款，令皇馬同巴塞都對他充滿興趣的事實。

《阿斯報》援引塞爾電台的消息稱，尼馬和巴黎主席納塞爾有一項協議，協議規定尼馬可以在明年夏天以2.2億歐元的身價離隊，或者在2020年夏天以少於2億歐元的費用離開。

佩狗應該會出手

師兄都忍不住出聲了

2.2億買返去
原價放返出去
西媒再吹大D丫

有種就1.8億放返包皮出來

《阿斯報》援引多家法國媒體報導，稱如果尼馬今年夏天離開巴黎聖日耳門，法國球隊將會選擇基沙文作為替代品，後者在馬體會的違約金為1.5億歐元。

賣走佢買電話佬

計劃通 打擊下體

9up報only
都係果句
無可能買到尼馬同包皮

牙朗又入球，佩狗爆血管未

有矛人選牙 世3一個唔夠

禾地皇馬唔夠錢出糧比C朗先賣

vinicius junior and rodrygo goes

臭JER佬

牙維: martial

盧蛇抵屌在唔敢用牙維 其餘都冇咩好屌了

執到呢件而家吾洗甘7了

牙維=勁版馬屎眼

martial or gay c??

U=厹

野性版馬屎眼

YES

牙維呢塊未雕琢既寶玉
正等待一位知音人
可惜不是盧蛇

mbappe

拖dad係到佢實勁過麥包皮

講夠包皮未牙

光頭佬係度佢就會變新掃把

會然摩迪就快跳樓了

比Daddy教會點~~

牙維賓周goes單季入100球

牙維 goes 會係Daddy最愛既仔仔

new di maria

呢球賓周都入到啦

爺爺有錢買人果陣跟本好勁

包皮有世盃
賓狗無

同國光榮

French Connection

今日場波好似有球迷會搞左現場睇波團

西維爾作客魯營
真係垃閪圾

今季都收左皮
支持牙維正選吸經

支持比牙辛擔正打攻中

國家打毗鬥廢

讓隻小花都炒垃圾皇啦on9

國家打毗冇曬牙朗美斯

幾時有新聞西班牙政府出手比皇馬買人

近年尼最廢打毗

真馬廢only

上次無美斯都好似照炒垃圾皇

【資料庫】12年來國家打吡首缺雙驕

【體育】美斯因傷勢錯過下周日對皇家馬德里的大戰，加上基斯坦奴朗拿度已離開皇家馬德里，令國家打吡將自2007年以來首次全數缺少美斯與C朗這兩大當世球壇天之驕子。

對上一次國家打吡缺少美斯（Lionel Messi）與基斯坦奴朗拿度，是2007年12月，當時美斯因傷缺陣，而C朗尚效力曼聯未加盟皇馬。該仗皇馬憑巴迪斯達的入球在魯營以1:0力克由朗拿甸奴、迪高及伊度奧領銜掛帥的巴塞。

如果美斯缺陣3星期的消息屬實，他將會共缺席6場比賽，當中除了國家打吡外，還有兩場對國際米蘭的歐聯分組賽。

巴塞主將碧基坦言缺少美斯影響大：「精神上，我們都知有他在陣己隊就更強大，但不能因他缺陣影響球隊，我們有足夠替補，所以不能擔憂他在陣與否。」

美斯可能缺陣的比賽
24/10 歐聯主VS國際米蘭
28/10 西甲主VS皇家馬德里
31/10 西盃客VS利安尼沙
03/11 西甲客VS華歷簡奴
06/11 歐聯客VS國際米蘭
11/11 西甲主VS貝迪斯

圖片來源 : ©AFP

Lopetegui: Marcelo backing Real Madrid boss despite slump

Julen Lopetegui's future at Real Madrid is in doubt after a home loss to Levante, but the players remain loyal to their boss.

"We're with the coach to the death," the Brazil international said after the game.

"He tells us things very clearly. He has a really good relationship with us. It's unfair, as you were with [former boss Rafael] Benítez. I don't like it when the coach isn't allowed to work.

"It's very unfair. The journalists, when they ask, form an opinion. We're worried, the pressure of playing at Madrid is tremendous.

"We have to show our faces on the pitch and in front of the cameras. We're not afraid, but we're worried."

"The ball didn't want to go in"

The visitors led 2-0 inside 13 minutes, José Luis Morales opening the scoring before Roger Marti converted a penalty, while they had a third disallowed before the break for offside.

Lopetegui sent on Gareth Bale at half time, but, despite incessant late pressure from the hosts, Madrid were unable to get back on level terms.

"We've done great things. The ball didn't want to go in. The boss wants to regain confidence. We had 33 shots and not one ball went in," Marcelo said of the game.

"We have to hold our heads high to come back to winning games.

"Levante didn't do much. They took advantage of four mistakes and at the start we tried to draw the game, at least. We finished the game dead, because we left everything on the pitch."

"The ball didn't want to go in"

Butragueno: Real Madrid are down but we need to be calm

Real Madrid director Emilio Butragueno called for calm after the 2-1 home defeat at the hands of Levante and refused to comment on the future of Julen Lopetegui.

"It was a difficult situation, this was a blow and a result that we were not expecting," said Butragueno.

"We are down, this is a sad moment but I think we need to be calm.

"We started in the worst possible way, but then the team took heart. They showed their merit and didn't deserve to lose as we had a lot of chances and three times hit the woodwork."

盧比迪古指出了比賽的一大問題：「我們連續遭遇了一系列不利的事情，皇馬有無數的機會，但皮球就是不進網。相反，他們只射門2次就攻入了2球。這就是足球。但足球也會把從我們這裡拿走的東西送回來。我們必須堅持，不要去擔心，因為今天球隊做了很多正確的事情，射門超過30次。」

對上兩次2:2 同0:3 炒垃圾皇 兩次都有小花啵

肥賓果年
疤狗贏到3:0 先上美斯 最後4:0

依家疤係踢小花一個 你睇西維爾下半場狂屌史達根就知

又如何
照可以炒呢隊垃圾皇

西維爾作客都勁過我皇

盧蛇打埋疤菜走撚硬

我預計再次輸3-0

但皮球就是不進網

好意思出聲
點解人哋可以2腳就入2球
垃圾皇30腳入1球

好有雲高爾feel

到底會柒到點

小花會唔會救到盧蛇一命

突然有同一個諗法
疤會唔會打救西甲其他隊 挽留盧蛇

廬sir

拖dad

摩dad

49000食撚屎啦～

死鈀狗食撚屎la

Fuck u

吊奶星 牙維係咪想卜場呀

咩事-,-

疤狗讓美斯都win硬啦

我地唔識入波 贏既點都唔係我地

welcome home callejon

之前仲廢老廢老 收爺啦牙維

厹白洗吾洗jer住晒

撐摩=狗

只有摩daddy能夠拯救西波皇

回哂塘

盧狗躪

Daddy

佩雷斯開會評估盧柏迪古帥位

【體育】皇家馬德里連續5場不勝，會長佩雷斯在周六西甲賽後馬上跟進，先後跟隊長沙治奧莫斯、主帥盧柏迪古開會。

西班牙電台Cadena SER報道，皇家馬德里主場以1:2負中游分子利雲特後，佩雷斯立即召見老大哥中堅沙治奧拉莫斯及教練團，之後才跟盧柏迪古（Julen Lopetegui）會面，以分析球隊現時的情況。

佩雷斯與盧柏迪古的會議十分短暫，只傾談了不足15分鐘，前者未有向作出帥位得保的承諾，但相信於周二歐聯主場鬥柏辛域陀尼亞的分組賽，盧柏迪古仍然會領軍。不過，這不代表盧帥安全，而是佩雷斯仍然在收集各人的意見，之後才作最終決定。

拉莫斯其後受訪時未有披露跟佩雷斯的對話內容，僅表示：「被批評很正常，不只是盧柏迪古，我們也有，踢得越多的球員，所受的批評越多。球迷有這樣的反應及失望很正常。我們現在要比之前更團結，這是唯一向前的方法。」

皇馬兩大隊長帶頭力撐盧比迪古：支持到底！

皇馬各項賽事連續5場不勝，教練盧比迪古也成為媒體批評的焦點。關於盧比迪古下台的話題，已成為西媒熱議的焦點，但無論是皇馬隊長拉莫斯，還是副隊長馬些路，他們都力撐盧比迪古。

拉莫斯表示：「遭到批評這很正常，不只是針對他的，我們所有人都該被批評，尤其我們球員，更應該被批評。目睹球迷這樣，這很正常。我們應該比以前更加團隊，這是唯一前進的方法。我一直都在說，換教練對每個人而言永遠不是好事。我們支持盧比迪古，他是一名出色的教練，當前我們需要冷靜。」

副隊長馬些路也表示支持盧比迪古，他說：「我們始終支持盧比迪古，支持他到底，他跟我們說得很清楚，對我們也很好。我們表現不佳，沒能取得更多的入球。盧比迪古希望幫助我們找回自信。」

皇馬中場施華路斯也表示，支持盧比迪古：「我們將誓死追隨盧比迪古。」

皇馬失利罪魁禍首？盧比迪古只是受害者

上季歐聯決賽，皇馬在基輔擊敗利物浦，又一次贏得歐聯冠軍，當時全世界對皇馬讚賞有加。大家在歌頌皇馬三連冠的偉業，卻忽視一個事實：在西甲賽場，皇馬落後冠軍巴塞多達17分。

這不是一個正常的現象。這是一個值得皇馬去反思的數據。

讓我們翻翻過去的歷史，上一位贏得歐聯冠軍，但是在聯賽裡落後榜首多達10分的球隊，是2012年的車路士。當時那支車路士在英超賽場奪冠無望，歐聯賽場孤注一擲，最終贏得隊史第一座歐聯獎盃。當時車路士只有64分，而聯賽冠軍曼城多達89分。再看看過去幾年：13年拜仁贏得三冠王；14年皇馬贏得第十冠，聯賽三分惜敗馬體會；15年巴塞三冠王；16年皇馬再次奪冠，聯賽一分惜敗；17年皇馬加冕雙冠王。

12年贏得歐聯冠軍的車路士，他們之後的遭遇是甚麼？雖然補入夏薩特等強援，但依然無法阻礙球隊下滑的趨勢，球隊在2012/13賽季未能小組出線，教練迪馬堤奧也為此下台。

施丹反思了，預見皇馬的衰退，選擇急流勇退，他承認自己已經無法帶領皇馬更進一步。事實上，1月率隊在班拿貝遭到雷加利斯逆轉之後，施丹就萌生辭職的想法，但是因為佩雷斯跟皇馬總經理荷西山齊士的勸說，最終選擇了留任。當時皇馬聯賽無望、西班牙盃已經出局，施丹率隊一鼓作氣，最終實現三冠王的偉業。

施丹時代，2016/17賽季的皇馬，可能是這些年實力最為強大的皇馬，施丹面臨的煩惱，不是如何排出每場比賽的正選，而是挑選參基比賽的18名球員。看看當年皇馬與祖記的歐聯決賽名單，J.洛、華斯基斯等球員，都落選比賽名單，連後備席的資格都沒有。而正是憑藉那支皇馬的超強實力，皇馬在歐聯以及西甲賽場，砍瓜切菜，一路橫掃，最終取得了雙冠王。

但是，在那之後，皇馬高層對球隊現狀做出錯誤的分析，做出很多不當的轉會，而盧比迪古也在為此背鍋。

上季，施丹發現自己的球隊在西甲賽場步履蹣跚，無論是皇馬核心球員還是皇馬後備席，都無法交出滿意的答案，僅僅半個賽季，皇馬退出西甲的冠軍爭奪。或許，施丹自知自己已經拔高了皇馬的上限，他已經觸摸到天空，無法更進一步，選擇主動辭職，而擁有「兒皇夢」的盧比迪古，帶著自己的構想，接替了施丹的三冠軍團，發現一切，都沒那麼順利。

第一，球隊仰仗9年的射手，在這個夏天突然宣佈離開。盧比迪古擔任皇馬教練僅僅一個月，C.朗拿度宣佈離開皇馬，加盟祖記。C.朗拿度過去9個賽季，場均一球的效率無法忽視，盧比迪古肯定不想失去C.朗拿度，但又不得不失去他。盧比迪古希望佩雷斯簽下一名超級射手，能夠頂替C.朗拿度，但是佩雷斯認為賓施馬、巴爾以及雲尼斯奧斯能夠填補C.朗拿度的空缺。

事實證明，無論是賓施馬、巴爾或者是還在成長的雲尼斯奧斯，他們都缺少C.朗拿度的一擊致命，皇馬出現481分鐘的球荒，絕不是偶然。

第二，在高華錫主動要求離隊之後，盧比迪古公開表示皇馬希望收購中場，但是佩雷斯又一次沒有滿足他的要求。

盧比迪古只得到兩名即戰力新援：高圖爾斯、奧迪里奧蘇拿。奧迪里奧蘇拿一定程度上彌補了皇馬右閘的不足，但高圖爾斯並非盧比迪古的首選，身材高大的門將是佩雷斯的最愛，而盧比迪古只能充當「惡人」，將三連冠的門將拿華斯放在後備席。

過去兩個轉會窗，皇馬相繼送走C.朗拿度、高華錫、丹尼洛、莫拉達、比比以及J.洛，他們為皇馬過去兩個賽季的冠軍，都做出不少貢獻，但是皇馬沒有做出相應的收購，去填補他們。

直到歐洲超級盃皇馬加時賽不敵馬體會，盧比迪古向佩雷斯要求收購前鋒，最終回購馬里安奴費拉拿。雖然馬里安奴費拉拿實力優於馬約萊爾，但指望他頂替場均一球的C.朗拿度，顯然不是現實的事情，而馬里安奴費拉拿的作用類似於前兩年的莫拉達，那麼誰來頂替C.朗拿度呢？答案是沒有。盧比迪古很無奈，但又無可奈何。

皇馬已經連續5場比賽無法取勝，甚至只攻入一球，盧比迪古負有不可推卸的責任，但換個角度而言，他其實也是一名「受害者」，而並非一名「罪臣」。

皇馬陣容遠不如以前，但是高層卻對球隊盲目自信，這才是最大的問題。

400球！C.朗拿度力壓美斯成歐洲第1人

意甲第九輪祖雲達斯1-1打和熱那亞的比賽中，C.朗拿度正選出戰狀態上佳，為球隊首開紀錄攻入一球。這個入球也成為自己職業生涯中里程碑的一刻。

憑藉此球，C.朗拿度在歐洲的聯賽中已經攻入400球，排名第一。領先第二名的美斯11個入球（389），場均效率為0.8球效率不俗。

榜單排名如下：

1-C.朗拿度：497場比賽攻入400球，場均0.8球，2003年至今

2-美斯：426場比賽攻入389球，場均0.91球，2004年至今

3-吉米-基里夫斯：529場比賽攻入366球，場均0.66球，1957年-1971年

4-蓋德-梅拿 427場比賽攻入365球，場均-。85球，1965年-1979年

5-史蒂夫-布盧默 599場比賽攻入317球，場均0.53球，1892年-1914

6-迪克西-甸恩 362場比賽攻入310球，場均0.86，1924年-1938

回家吧 牙朗

只有佩仔下台

皇馬中場施華路斯也表示，支持盧比迪古：「我們將誓死追隨盧比迪古。」
盧蛇走左又有排雪

番最聯都唔會番皇了

盧比迪古希望佩雷斯簽下一名超級射手，能夠頂替C.朗拿度，但是佩雷斯認為賓施馬、巴爾以及雲尼斯奧斯能夠填補C.朗拿度的空缺。

佩狗

事實證明，無論是賓施馬、巴爾或者是還在成長的雲尼斯奧斯，他們都缺少C.朗拿度的一擊致命，皇馬出現481分鐘的球荒，絕不是偶然。

佩狗全家死清光未

肉酸到無人有

死前唔該科水買左世三先

btw篇野講到牙維出好多咁

咪係 牙維是無辜的
換做牙辛就差唔多

牙維夾埋有冇踢到半粒鐘

皇馬陣容遠不如以前，但是高層卻對球隊盲目自信，這才是最大的問題

盲信猩猩

開季前已經預見到既場面
而家如期上演 屌你老母高層

good luck 辛盧

James back please

皇馬個進攻陣容應該係強隊中最廢

最強右翼回家吧！

沾屎有利雲做拍檔唔會返黎同幾舊屎踢波的

有機師唔需要其他人了

只為了夾球皇賓

隱性迷沾

正評皇

u 女>>>>>西波皇
Mk

5場不勝 拉莫斯：皇馬要團結

【體育】皇家馬德里頹勢未完，隊中瀰漫愁雲慘霧。而隊長沙治奧拉莫斯就呼籲隊友團結一致，迎難以上。

西甲豪門皇家馬德里以1:2敗陣利雲特，雖然有馬些路打破球隊465分鐘的入球荒，但仍未能逆轉近5場賽事全部不勝的尷尬戰績。隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）都認為球隊正值困難時期。

「我們近況非常差劣，這是皇馬難以承受的。今天球隊已經全力以赴，但欠缺了一點幸運。確實隊中球員的一些錯誤令我們付出代價，但我們不應指責任何人，要逆轉這頹勢唯一方法是球隊團結一致。」拉莫斯亦有談及備受壓力的教練盧柏迪古：「他擅於激勵球員，說服我們繼續相信自己。」

現時皇馬以14分處於西甲第5位，落後榜首巴塞4分，而球隊將在周中歐聯對陣柏辛域陀尼亞，與及於周末對陣巴塞隆拿上演「國家打吡」，實在不容再失。

皇馬已經唔係強隊了

雞胸球季了

淪為西甲版阿仙奴

係曼聯至真

你愛隊十連勝

愛sir

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLAZOOOO Vinicius free-kick for the equaliser 1-1 @ 81mins

靚撚到

又幫B隊保不敗

下場對捷克野 比牙維正選la diu

1月仲有goes來 B隊勁過A隊

同意
反正一隊個班都唔係踢得好
放膽試下牙維啦屌你老味盧蛇

你數漏包皮

果D位排3個人牆係咪當我地牙維冇到

臭師兄：包皮done deal~

我驚佢下場驚輸
又出所謂既full team

實力！

入完波 2黃1紅被逐離場

Real Madrid: Guti emerging as frontrunner to replace Lopetegui

With Julen Lopetegui seemingly a dead man walking, Florentino Pérez is increasingly considering the option of the Real playing legend.

First Real Madrid training session after Levante defeat: Without half the team

Marcelo, Alvaro Odriozola, Casemiro, Marco Asensio and Lucas Vazquez were the only starters from Real Madrid's defeat to Levante on Saturday who went out on the turf at Valdebebas on Sunday for a recovery session.

The rest, aside from Thibaut Courtois, opted to undergo their work in the indoor facilities for the first preparation session for Tuesday's game against Viktoria Plzen.

Marquinhos warns Madrid and Barça: "Good luck with Neymar"

The PSG defender says Neymar is happy in Paris and added the club owner Nasser Al-Khelaïfi won't let him leave.

Neymar is happy in Paris - Marquinhos

“I wish Real Madrid and Barcelona the best of luck trying to take Neymar away from here. I don't think it will be easy for either of them. People know what Nasser (PSG president) is like and how he feels about the club's top players. So I can't see any reason why he would let Neymar leave. He's happy here - you see that just by watching him out on the pitch. He's even denied the rumours himself on social media. But I can't speak for him, you'd be better off asking him yourselves”, Marquinhos explained after the game.

Welcome Marquinhos

NEYMAR TO REPLACE RONALDO?

Real Madrid believe Neymar can fill the marketing void left by the departure of Cristiano Ronaldo to Juventus during the summer transfer window, according to Le10Sport in France.

who need ronaldo neymar hazard mbappe
have vinicius is ok
g持牙維擔正

你出少句聲啦

RDT又入波

快啲派牙維上陣啦

屌得好!

摩daddy回來嗎

佢真係燈邊隻死邊隻

真

辛weak到

不求上進 唔練右腳 機師之流

一擔正就出哂醜

摩笛都水準之下

牙維專食人妻

盧柏迪古勢危！10大皇馬新帥人選

皇家馬德里於西甲已經連續5場不勝，外間盛傳領隊盧柏迪古很可能被炒，而Goal則為大家列出10個可能接受皇馬主帥一職的人選。

#1 干地
過去領導祖雲達斯及車路士表現都相當出色，目前未有落班下自然是接手皇馬的大熱。

#2 蘇拿利
作為前皇馬球員的蘇拿利其實早在2016年起就已經執教皇馬青年隊，雖然未曾正式執教過任何職業球隊，不過考慮到當年施丹成功的例子，不排除皇馬會「食過翻尋味」。

#3 希亞路
希亞路是皇馬一代名將，亦曾任球隊助教，找他出任主帥至少球迷會十分歡迎。有趣的是，希亞路則在今夏世界盃開始前接替盧柏迪古帶領西班牙，如果最後他真的回到班拿貝，將會是他第二度為對方「執手尾」。

#4 路維
近年皇馬每次有易帥消息，路維的名字都會出現，加上他在德國近月備受球迷及傳媒攻擊，出走西班牙也絕非不可能的事。

#5 雲格
目前市場上的名帥當中，當數雲格名氣最大，考慮到「教授」早前明言想於今季內復出，或者會跟皇馬「一拍即合」。

#6 希辛侯度
希辛侯度於前季領萊比錫成為德甲「二哥」，去季雖然成職下滑，但亦顯出其執教功力，接手近年銳意年輕化的皇馬也絕非不可能。

#7 普捷天奴
這名阿根廷少帥近年與不少大球會傳過「緋聞」，雖然他目前領導熱刺的表現不錯兼強調無意離隊，但如果獲皇馬招手也難保他不會心動。

#8 古迪
繼施丹及蘇拿利外另一個有皇馬青年隊執教經驗的前球員，目前古迪為比錫達斯任副領隊，考慮到他作為前皇馬名將的身份，回巢機會亦相當高。

#9 阿迪達
阿迪達原本被指會取代雲格成為阿仙奴領隊，不過最終未有成事。考慮到他近年在曼城隨名帥哥迪奧拿學師，故亦有可能獲皇馬相中，不過對雙方而言都是風險頗大的一步。

#10 渣甸
渣甸領摩納哥成為法甲2016/17球季冠軍至今仍是佳話，雖然今季因球隊成績太差而被炒，但他已經展現出領導新星的能力。考慮到皇馬陣中天才球員眾多，在渣甸手下或能有神來之筆。

Conte lawyers meet with Chelsea as Real Madrid beckon

Ex-Blues boss set to replace Lopetegui

Antonio Conte's lawyers are in talks with Chelsea to free him up to join Real Madrid, says Il Giornale.

屌你啦

咪屈

師兄屋企電視貢大

你專食屎

牙維更勁都唔係finish 果個

哭了

姐係食你
不了

佢屎都不如

他已與N賓勾結

皇post dead again

盧蛇898

雲爺爺 is the answer!

張圖就係你J緊爺爺嘅情景

Talk good

馬卡好似話盧蛇要炒了 換solari

咁炒法一年換唔換到3個教練

請迪甘斯

迪甘斯是傻屄嗎 然而佩老誤會了嗎

牙維好似靚仔左

據天空體育消息，皇馬接近解僱教練盧比迪古。而據此前《馬卡報》消息，在頂替盧比迪古的人選名單里，蘇拿利處在領先位置

早晨！不離不棄支持佩雷欺！！

早晨 盧蛇躝左未

Welcome back James

佢最好自動自覺喇

佩狗又搵替死鬼
換蘇拿利會有咩分別
分分鐘仲衰d

直接比真名王教都冇甘嬲～

你老細點做野

歐霸仔都冇得做～

係咁輸都只差4分
佩仔又然

起球場牙 人地熱狗買人0支出啦～

只有包皮能夠扭轉敗局

過埋下輪就無

摩daddy

點解皇馬咁差？ 攻唔入又守唔到

廢囉on9

Blame for Real Madrid crisis lies with Florentino maintain fans

An overwhelming 86,42% of those who participated in the poll felt that the club president is the root of the current problem at the club.

Over 80,000 online users participated in the latest poll which tried to determine as to whom is behind the grave crisis unfolding at Real Madrid as "Los Blancos" fell, once again yesterday losing 1-2 at home to Levante UD.

The result was resounding with 81,107 votes being cast to the question: Who is responsible for the current crisis at Real Madrid? Two options being available: Florentino Perez or Julen Lopetegui? Almost 87% (86,42) felt club president Florentino Pérez is the culprit with just over 13% (13,58) suggesting that the Basque coach was to blame.

Orel Grinfeld set to oversee Real Madrid-Viktoria Plzen

This will be the first time the Isreali will oversee a game involving the Spanish or side from the Czech Republic in his first season as a Champions League.

UEFA have confirmed who will oversee the forthcoming Real Madrid vs. Viktoria Plzen Champions League tie set for Tuesday next.

The nominated referee is 37-year-old Israeli whistler, Orel Grinfeld and this will be his first game overseeing a match involving the Spanish side and Czech outfit.

The match official made his Europa League during the 2015-16 season and has been promoted to the Champions League this season making his debut in Athens overseeing the AEK-Benfica (2-3) tie on October 2nd. He had a busy night issuing five yellow cards and sending off Benfica player Ruben Dias.

Ramos urges fans to keep believing: Real Madrid always fight and never surrender

"We always fight, we never surrender," he wrote alongside the post on Instagram.

Lopetegui spent Sunday afternoon designing Viktoria Plzen game plan

A run of five matches without a victory has put the pressure on Julen Lopetegui and the Basque is aware of how delicate the situation is, but he got his head down and went to work as normal on Sunday.

摩daddy熱血到

佩狗仆街死未

welcome Kane

盧蛇濕鳩戰術

愛蛇太強

懷念拖蛇

做人要向前望 拖蛇已準備入主祖記

不懷念雲加 ？

細數拖蛇功績：棄巴爾 棄沾屎 迷世三 靈活運用我辛 重用賓周(2次帶領我皇入歐聯決賽)

唯一敗筆：唔能簽kepa

仲有唔能簽包皮

寫左bot每日派你膠 好好反省

不好

今日打卡時間: 12:58

12：56

你收工23:54

你不收工

爭唔到第一 試下改爭倒數第一

你個名又幾有信服力

人妖成日撩人隻抽

肉師兄LUNCH食左咩牙

Poll with 81.107 voters on who is to blame for Madrid's current crisis...

86.42% Florentino
13.58% Lopetegui

曼魚飯 飲水 68$

佩仔頂住

食LUNCH都不忘牙維 好手足

肉師兄吃屎吧

平時倒屎食唔少啦佢
把口咁臭

Real Madrid slip out of European qualification spots

As if things couldn't get any worse for Real Madrid after a Saturday on which they lost 2-1 at home to Levante, Sunday's results have seen them slip down into seventh place.

Ahead of them in the table right now are, in this order, Barcelona, Espanyol, Alaves, Sevilla, Atletico Madrid and Real Valladolid.

This means that Los Blancos will finish the ninth round outside of the European qualification spots, the first time this has been the case at this stage of the season since 2001/02.

In that season they were 15th at this point, but they had a happy ending as they went on to win the Champions League, beating Bayer Leverkusen 2-1 in the final in Glasgow.

47303

佩清記性好到

會然尋飛我屌你全家

COPE: Real Madrid are interested in signing Zlatan Ibrahimovic in the January transfer window.

笑閪

收到風係摩daddy落order

朗尼仲勁

皇馬今夏出售C朗之後，鋒線死晒火，成績急插水，近5場只有1和4負，除咗教練洛佩特吉面臨被炒之外，會方亦準備喺明年1月轉會窗重開後增兵。根據西班牙電台爆料，皇馬頭號目標係瑞典神鋒伊巴謙莫域。

現年37歲嘅伊巴謙莫域今季美職為洛杉磯銀河上陣26次入22球，入球率極高，證明寶刀未老。由於美職即將踏入季後，12月初就會正式收咧，到時伊巴就可以「無縫」交接，轉投皇馬。

事實上，以往都有唔少美職球星喺休季期間，重返歐洲搵食，最佳例子係碧咸同當路雲。曾經效力巴塞隆拿嘅伊巴謙莫域對西甲亦好熟悉，相信會樂於接受挑戰。

屌喇星
大大個占士係到
2億掟落去收返啦!

真名上連登

咁快3正皮

dllm

Welcome rooney

Welcome José

我負責守護皇區

世清先係皇區守護神

我地迷占黨先係

James 回歸已可解決一半問題

當B_Ingram離開更衣室的時候，他的身邊有警察保護。

辣殺

干daddy快來
辣殺皇need uuuu

plz come back!!!!

MARCA: The Real Madrid players consider themselves first responsible for the recent problems, which is why they've been publicly supporting Lopetegui.

干地的激情的確令人熱血沸騰。。。
但有佢就冇世3

就算無佢都無世3

盧蛇走的話 手指佬會第一時間祝福他

世清 ： 我地有尼馬 技術top1

干地黎會唔會俾拉莫斯打死

又想打架

佩雷欺會比人打死

阿斯報: 球迷普遍認為盧柏迪古的陣容不如前幾個賽季，這是因為接連放走了高華錫、C朗、莫拉達、丹尼路、占士、比比的佩雷斯沒有補強陣容，反而花5億修補球場。

擔泥佬

有冇師兄開始反佩雷斯了？有世3又唔撚買

你老母床上技術第一 全連登公認

今季好似係曼城冇出過場 好慘

回家吧

佩狗 肉酸兩個必須一齊死

臭師兄發功

米屈

good talk!

借朗尼都唔錯

包皮比你燈到唔黎啦仆街

好！

Who needs Ronaldo!
If we have James

停賽

咁快又換代了

馬些路>All RM Forwards

你個辣殺老細
小小野都做唔到

rm邊有前鋒㗎清

前鋒: 拉膠 細路
後衛 : 賓賓

用佩狗交換世三

賓周要成為副隊長了

痴撚線拉膠真係踢尻新仔?

今次真係唔撚撐佢
就算整到佢個鼻 都唔洗咁樣省鳩人呀
龍仔一定驚到仆街

如果係真 我真係屌佢老母 作為隊長發火省尻個新仔 冇病下化

屌 睇片先記得m洛原來仲係到

可能龍仔平時為人太on9
我成日都屌9啲90後同事

你專屌9世清

都話你係高層
00後屌鳩90後

我唔屌狗

想念皇馬更衣室大佬拖帥

我屌你

拉膠無那人制衡

貢仆街

肉酸同肉酸老母一齊比人屌
前後比人玩

José Mourinho rules out possisbility of Real Madrid return. Says he’s happy at Manchester United. Wants to stay even after his contract runs out in 2020

牙維

Panic Buy？傳皇馬1月撬伊巴

【體育】皇家馬德里陷入低谷，進攻乏力是最大問題，有傳他們看中了正於美職搵食的37歲神鋒伊巴謙莫域。

近5場不勝，剛以481分鐘創下球會史上最長入球荒，皇家馬德里近況之差，可說是深不見底；就算今夏以重金回購前鋒馬里安奴戴亞斯，也填補不了球王基斯坦奴朗拿度加盟祖雲達斯的缺口。

西班牙電台Cadena COPE日前爆料，仲皇馬將於1月增兵，以拯救今個球季及鋒線，更把目標放在伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）身上。伊巴雖然已37歲，但於洛杉磯銀河入球如麻，26場轟入22球，絕對是即食的好選擇。

正所謂敵人的敵人就是朋友，伊巴曾效力巴塞隆拿，但最後雙方不歡而散，這段失意經歷或會呂布對加盟皇馬感到興趣。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid hit problem with Antonio Conte over contract demand as Julen Lopetegui nears sack

Former Chelsea manager wants more than a one-year deal, with Madrid’s long-term target remaining Tottenham boss Mauricio Pochettino

Antonio Conte would want more than a season’s contract to take over at Real Madrid, making Florentino Perez’s pursuit of a replacement for Julen Lopetegui all the more complicated.

拉莫斯Twitter : "雖然看起來不太好，這是常見的情況，但不是藉口，我的反應不應該這樣。我們都很投入對不對，@Sergio_Reguilón？😜🤥😜🤥已經準備好明天的比賽。#HalaMadrid"

Reguilón Twitter 回應: "永遠與我的球隊和我的隊長一起，為明天的勝利！ 💪🏻"

即刻認衰仔 牙龍又要配合番

牙龍呢下回應世界級 好撚識做

拉膠咁仆街

James唔係到就咁

真正隊長

Ramos "2005–now Real Madrid"

Reguilón "2005– now Real Madrid"

大家同年入皇 同輩黎

道歉了

盧柏迪古：我沒有被擊倒

【體育】皇家馬德里5場不勝，教練盧柏迪古自言沒有被現實擊倒。

上周六西甲主場以1:2不敵利雲特，皇家馬德里累積了5場不勝，更以481分鐘創下球會史上最長入球荒，表現令人失望；他們在周二歐聯迎戰柏辛域陀尼亞，力爭重返勝軌。

有傳盧柏迪古（Julen Lopetegui）花了很多時間準備今場的戰術，他表示：「我現在看這情況的眼光跟之前一樣，我每天也過得一樣，所有事都控制範圍之內。要是他們想看看被擊倒的教練，那麼你們可以從另一個地方找找看。」

盧柏迪古深受下台壓力，有指周二將是他帶領皇馬的最後一場：「所有新聞都是傳言，我的工作是分析及備戰，沒有思考過不是我負責的事。我現時身在這裡，不能夠肯定任何事，但明天我仍然會是教練。」

圖片來源 : ©AFP

否認掛念C朗 艾斯高：不為有離心的人難過

皇家馬德里今季戰績平平，特別是球隊攻力大減，但被問及是否想念超級射手基斯坦奴朗拿度時，作為皇馬主力的艾斯高果斷否認，直指不會為有離心的人而難過。
皇馬創17年最差開季 盧柏迪古等執包袱

皇馬近日已經5場不勝，其中更試過連續4場未有入球。雖然球隊攻力大減，但艾斯高否認隊中上下想念已經轉投祖雲達斯的C朗拿度，直言道：「我們總不能為一個不想留隊的人痛哭。」C朗離隊後，加里夫巴利與賓施馬肩起球隊入球重責，惟兩人表現始終飄忽，未乎球迷期望。

艾斯高又認為備受壓力的盧柏迪古不會被炒，他道：「傳媒沒權力解雇我們的領隊。我們相信球隊有力達成些成就，而盧帥亦對我們信心十足。我仍相信皇馬今季能有好成績。（）

皇馬問題不在教練 而是找不到頂替C.朗的人...

西班牙《國家報》在「問題在於C.朗拿度，不在於盧比迪古」的評論中指出，在球會未能找到一位在各方面都能替代C.朗拿度的球星之前，盧比迪古上任之後註定只能成為犧牲品。

佩雷斯執掌皇馬後，曾先後聘用12名教練，盧比迪古是最新的一位，然而9輪聯賽之後，他面臨下台的危險。盧比迪古沒有馬上下台，是因為兩個原因。首先佩雷斯希望等到國家打吡後再做出決定，美斯不能參加這次的國家打吡，給了皇馬一些期待。此外，皇馬也不希望新帥上任就遭遇一場失利，從而打上不好的印記。

第二，皇馬現在好難找到令人信服的替代者。夏天的時候，盧比迪古並不是皇馬的選帥熱門，但因種種原因，他獲得了皇馬帥位。現在，皇馬能選擇的教練依然很少。而皇馬二隊的教練蘇拿利也不像當初的施丹那樣眾望所歸，並得到更衣室的一致尊重。

《國家報》指出，C.朗拿度離開後，皇馬更衣室感覺失去了保護，他們對未來充滿不確定。球隊頭號球星都感覺必須要離開，其他球員怎麼能感覺安定？很多教練都知道，皇馬帥位是燙手的山芋，「連施丹都走了……」但盧比迪古卻沒這麼想，他對皇馬的帥位是如此嚮往，以至於都沒去想C.朗拿度的離開帶走了一年50球的事實。

盧比迪古自信能替代施丹，但首先面臨一個問題。那就是球隊的競技規劃有問題。皇馬沒有引進C.朗拿度的替代者，收購方面有些不痛不癢，高圖爾斯並不是皇馬最需要的，奧迪里奧蘇拿的加盟也可有可無，雲尼斯奧斯只能算實習生，而馬里安奴費拉拿的定位就是後備。這些球員根本無法填補C.朗拿度留下的空缺。

要執教皇馬，僅僅在技戰術、體能訓練等競技方面指導球隊是不夠的。能帶領皇馬取得成功的教練，除了競技層面的能力，還需要有權威，能讓球隊接受自己的理念與管理，同時還需要將高層的旨意與球隊的實際情況做一個完美的融合。

皇馬的球星中，巴爾傷病不斷，賓施馬總是顯得懶散，摩迪日暮西山，阿辛斯奧未能邁出成為巨星的一步，卻奧斯缺少領袖的氣質，沒有人能真正替代C.朗拿度。在佩雷斯手下，有些教練取得成功（迪保斯基、安察洛堤、施丹），不少教練失敗（甘馬曹、基羅斯、柏歷堅尼等）。而且他的選帥也沒有標準，有時候用皇馬色彩濃厚的教練，有時候從外面選擇一個教練，在足球哲學和執教理念上，並沒有延續性。

《國家報》最後指出，皇馬的問題不是盧比迪古，問題就在於球會本身。要想在缺少50球的情況下重登高峰，這是非常困難的。即便施丹留下，他現在都已處於懸崖邊上。（沙治奧）

皇馬內部分裂！高層已對盧比迪古徹底失望

西班牙綜合性日報《國家報》在最新的報導中披露，盧比迪古的命運事實上在球隊輸給莫斯科中央陸軍的比賽後就已經判定，那場失利後，皇馬主席佩雷斯就已對他失望透頂。皇馬高層越來越相信換帥是必要的，不過在做出決定之前，佩雷斯還想看看國家打吡的結果。

《國家報》名記迪亞高·托利斯披露，9月27日，在皇馬西甲首敗（0比3輸給西維爾）後一天，一位為皇馬服務的中間人給干地的經理人打了電話，這位中間人告訴後者，干地已經成為了皇馬選帥名單中的一員。皇馬的選帥名單上沒幾位教練，如果情況變得更差，那皇馬就會選取一位教練替代盧比迪古。

皇馬方面告訴干地的經理人，如果干地接到了其它球會的邀請，那請立即通知皇馬。但在公開層面，皇馬卻否認曾與干地接觸。不過迪亞高·托利斯從皇馬內部人士那裡得知，干地的選項是依然存在的，他和皇馬二隊教練蘇拿利一樣，都是潛在的替代者。不過蘇拿利如果上任，可能也只會擔任臨時教練，球隊在聖誕節後就會正式換帥。

缺少令人信服的候選人讓皇馬的換帥行動推遲。目前皇馬高層的計劃是等到國家打吡只會再做出決定。可以說，換帥是必須的，現在的問題只是什麼時候宣佈。高層表示，在國家打吡前換帥是沒意義的，因為如果球隊在國家打吡中慘敗，那新帥會被打上一個好差的印象。

目前皇馬已經5場不勝，近期更是3連敗。在輸給利雲特的比賽後，佩雷斯一如既往去了更衣室，但看到盧比迪古時臉上表情並不愉快。據更衣室內部人士透露，皇馬主席和佩雷斯的關係越來越冷淡了，在球隊輸給莫斯科中央陸軍後，佩雷斯就認為盧比迪古並不是一個適合皇馬帥位的人。皇馬一位工作人員表示：「如果面對一群人，那佩雷斯在向盧比迪古致意之前，會先跟其他所有人打招呼。」

在皇馬更衣室內，拉莫斯是盧比迪古的堅定支持者，當初盧比迪古能成為皇馬教練，與拉莫斯的大力推動是分不開的。在輸給利雲特後，拉莫斯繼續為盧比迪古辯護：「對球員來說，換帥從來不是好事。在我看來，換掉盧比迪古的做法有些勢利。我唯一能說的就是，盧比迪古擁有更衣室的支持。球會詢問了我的意見，我也給出了意見。」而馬些路也表示：「我們誓死與他在一起。」

相比球隊在聯賽中輸波，球隊在歐聯中輸波令佩雷斯更難接受。《國家報》透露，雖然官方層面皇馬錶示西甲和歐聯一樣重要，但佩雷斯的想法和以前一樣，那就是歐聯才是最大的追求。如果球隊晉級歐聯16強都困難，那佩雷斯肯定會毫不猶豫地將盧比迪古解僱。

在輸給利雲特後，盧比迪古沒有自我批評，他強調球隊運氣糟糕，並指出皇馬踢得不差，認為皇馬輸波不公平。然而皇馬在比賽中暴露的問題是非常明顯的，球隊的防守不穩，進攻也缺乏效率，更糟糕的是，盧比迪古無法激發球隊做出反應，他沒有將球隊帶出泥潭的能力，這才是最要命的。（沙治奧）

雲尼斯奧斯重演C.朗一幕！紅牌無緣戰巴塞

雲尼斯奧斯可能是皇馬陣中本週最為忙碌的球員。

週六，他入選了皇馬對陣利雲特的20人名單，隨隊前往皇馬體育城準備這場比賽。但是他最終落選了皇馬的18人比賽名單，之後連夜趕往維戈，參加週日卡斯蒂亞與切爾達B隊的比賽。

在對陣切爾達B隊的比賽，雲尼斯奧斯發揮出色，下半場攻入一粒精彩的自由球，幫助皇馬B隊扳平比數，而卡斯蒂亞今季保持不敗。

但是在第86分鐘，雲尼斯奧斯因為被球證吹罰插水，得到第二張黃牌被罰出場。當時雲尼斯奧斯倒在地上，球證認為雲尼斯奧斯插水，慢鏡頭顯示，雙方的確有身體方面的接觸，但力量很輕。雲尼斯奧斯離場之後，拍了拍胸前的皇馬隊徽，一旁的切爾達B隊球員認為這是挑釁，準備上前質問雲尼斯奧斯，而他的皇馬隊友則衝上去，維護雲尼斯奧斯離場。

雲尼斯奧斯這一幕令人想起2015年皇馬與科爾多瓦的比賽，當時C.朗拿度紅牌離場，他走下場前拍了拍皇馬的世冠盃徽章。

對雲尼斯奧斯而言，這張紅牌也將讓他無緣皇馬與巴塞的國家打吡。

根據規則，「當一名球員在其球會的其他球隊，或者關聯球隊，如果他得到停賽，那麼他將無法代表任何球隊參加下一場比賽。」換而言之，雲尼斯奧斯將無緣卡斯蒂亞下一場與富恩拉布拉達的比賽，也將缺席與巴塞的國家打吡。

盧比迪古無懼下台傳聞 自信可扭轉皇馬頹勢

皇馬各項賽事五場不勝，這給盧比迪古帶來了壓力，也傳出皇馬即將下台盧比迪古的傳聞。盧比迪古都清楚自己的處境很微妙，但他沒有被下台傳聞所干擾，而是繼續投身於工作。

週日，盧比迪古按照往常一樣工作，而皇馬球會都沒有人聯繫他，與他商討他的未來。所以，盧比迪古按照往常一樣，繼續完成他的工作。

整個週日下午，盧比迪古都在學習與研究週二晚上與柏辛域陀尼亞勝利的歐聯比賽。不管是在家還是在訓練基地，他都在思考比賽對策。如果一切都無變化，那麼週一早上他將繼續帶領球隊完成訓練。

盧比迪古清楚，他擁有球員的支持，他相信他能扭轉現狀。他可能獲得額外的機會，比如這場皇馬與柏辛域陀尼亞勝利的比賽，但他都知道，他的機會不多了。

肉酸 你老母係咪做雞？

唔夠中堅嘅皇馬踢干地嘅343

愛蛇屈機到

盧蛇

阿狗 拿卡+奧巴馬
西波皇 bba

牙朗強勢回歸牙維愛隊既球場

拉膠

no ozil? I fuck u

no perez i congrat u

師兄贏波意氣風發

他們十連勝

下場葡萄野 輕鬆食～

I'm happy at Manchester United - Mourinho dismisses Real Madrid reports

Julen Lopetegui's position as Real Madrid boss is increasingly precarious, but Jose Mourinho has no interest in replacing him.

Mourinho happy at Manchester United
Speaking at his media conference ahead of Tuesday's Champions League clash with Juventus, Mourinho – who's future at United has been the subject of intense speculation in recent weeks – said: "I'm happy here. I'm happy to see my contract out to the very last day and I would like to stay after my contract ends.

"All I'm thinking about is Manchester United."

Real Madrid crisis an opportunity for Vinicius, Lucas, Nacho...

With Real struggling in attack and leaking goals in defence, players who have not been first-choice picks might just get their chance to shine.

The first step towards dealing with a problem is acknowledging it's there, and at Real Madrid there must be few by now who haven't come to terms with the fact that they're deep in crisis. Having negotiated that phase of acceptance, it's all about the search for solutions - and this is where those players who have certainly not been automatic picks will feel they come in. With Julen Lopetegui fighting to hold on to his job, Los Blancos' beleaguered head coach may just decide to turn to them.

✅ This is our 19-man squad for tomorrow's match against @fcviktoria_en!
#RMUCL | #HalaMadrid

捷克野 強陣出擊
操fit我ben

易食指數

5:0

話說華利祖 m洛呢2條柒頭係咪純粹要黎湊1-25號squad number?

細華條仆街今季仲未出過場 雖然好似傷好
屌 買中堅啦

拉膠正仆街 屌佢老母

牙維b 隊兩黃一紅唔計？

R聯喎清

歐聯喎

恥笑開始

歐聯黎架ching😓😓😓

以為可以出cheat

對疤狗 無牙維

有都5能出架啦

哇 柒到
仲要撞正牙維lunch time

走5甩了

唔怪得nba 停埋賽

我屌 拉膠肉酸到

肉酸仔肉酸啲

愈黎愈過份 無王管
遲早超越肉酸仔

柒頭維放lunch 未？

仲有30分鐘
你死硬

識出cheat 大哂牙？

柒左你就潛啦垃圾迷占狗

占士都勁過自大猩猩呀

關猩猩鳩事咩 咪正評自己咁肉酸啦

我冇。。。

開3個分身正評

迷占蜈蚣

世清

【暗諷C.朗】伊斯高：不必為不想留在皇馬的人哭

在與柏辛域陀尼亞勝利的歐聯比賽之前，皇馬中場伊斯高出席了新聞記者會，當被問到皇馬是否想念C.朗拿度的時候，伊斯高表示不用為不想留在皇馬的人而哭泣。

在上一輪輸給利雲特後，皇馬創造了各種恥辱紀錄。他們經歷了1952年以來同期最差的開局，9輪只拿到14分。近5場比賽不勝的同時都創造了481分鐘的隊史連續不入球紀錄。

今夏失去C.朗拿度後，皇馬在門前都沒有了感覺，他們缺少一位射手。當伊斯高被問到現在的皇馬是不是想念C.朗拿度時，他回答到：「我想念卡華積，巴爾，我們不能在球會之外尋找解決方法。陣中有很多具有天賦的球員，我們不能為一個不想留在這裡的球員而哭泣。」

同時伊斯高也表達了對主教練盧比迪古的支持：「如果現在換教練那會是瘋狂的，這樣的成績不僅僅是與教練有關，我很自信如果團結一致那我們會有一個出色的賽季。」

針對皇馬目前的處境和所受到的批評，伊斯高表示：「好難明白現在這糟糕的成績，但我們總是知道如何反彈，而且我們一直被批評著。這些年我們贏得了4個歐聯冠軍。很多人喜歡看到我們處於困境，但我們從來不會認命受死。」

C.朗回應伊斯高：不想念我？那樣挺好的

伊斯高在新聞記者會上談到了C.朗拿度，他表示皇馬不會想念這位已經離開的葡萄牙巨星，而C.朗拿度被問到這件事時都只能回應：那很好，很好。

歐聯的賽前，伊斯高被問到皇馬進攻力下降是否會想念C.朗拿度的問題，對此他回答說：「我想念卡華積，巴爾，我們不能在球會之外尋找解決方法。陣中有很多具有天賦的球員，我們不能為一個不想留在這裡的球員而哭泣。」

C.朗拿度也出席了歐聯賽前的記者會，記者向他轉述了伊斯高的話，聽到這時C.朗拿度笑了，回答到：「那很好，很好。你不需要哭。」

他也被問到如何看待皇馬今季的危機，不過C.朗拿度並沒有正面回答這個問題：「我不必談論其他球會，他們都知道我在皇馬效力的歷史，明天我們就要參加比賽，現在不是合適的世紀，不必討論其他人的危機。」

【C.朗急Call】馬些路已申請離隊 或轉投祖記

據意大利媒體報導，皇馬球星馬些路告知球會，他希望在冬季轉會離隊，目的地是祖雲達斯，他希望能和好友C.朗拿度會合。

《拖連奴體育報》稱，馬些路已經向皇馬表明了態度，但是否會得到班拿貝的許可則是未知數。過去三個賽季，馬些路是皇馬取得輝煌成績的重要功臣，他個人都被視為世界上最好的左閘之一。

不過，在C.朗拿度轉會離隊、皇馬遭遇低迷開局後，馬些路對班拿貝已心生倦意，他告知皇馬主席佩雷斯，希望在冬季轉會時去祖雲達斯。對於巴西人的表態，皇馬主席很不高興，他認為困境中的球隊需要穩定，不能再失去重要球員，而馬些路此舉猶如加速地為皇馬拆台。

《拖連奴體育報》稱，馬些路其實早有離開皇馬的想法，夏天時好友C.朗拿度就曾向他發出過召喚，希望他一起來祖雲達斯打拚。而這幾個月來，兩人一直保持著聯繫，C.朗拿度向馬些路描述著在拖連奴的新生活，令到巴西人心動。如今這個局面，即使皇馬不放人，恐怕馬些路留在隊里都不會開心。

今季以來，馬些路在各項賽事中為皇馬出場8次，有一個入球和一次助攻。皇馬目前在西甲積分榜上排名第七，甚至位列艾拉維斯和華拉度列之後。而在意甲賽場，C.朗拿度在開局慢熱後逐漸進入狀態，已攻入5個入球，祖雲達斯則以25分領跑。

今晚準備輸波

哭ball song
再見盧蛇

西媒怒斥拉莫斯：訓練踢隊友已不合格

週一，一段皇馬隊長拉莫斯將皮球大腳踢向隊友雷古隆的視頻成為了網上的熱門話題。對此西班牙《馬卡報》表示，拉莫斯不應該這麼做，作為隊長，他更應該捍衛球隊，帶領球隊擺脫困境。現文章編譯如下：

拉莫斯是皇家馬德里的隊長，他承擔的責任最重，幾乎和教練相當，但是他需要理解一點，那就是更衣室的權威不是空白支票，他不能隨心所欲。他是第一個應該樹立榜樣的人。

週一皇馬對柏辛域陀尼亞勝利的歐冠盃賽前新聞記者會上，拉莫斯原本坐在盧比迪古身邊。是拉莫斯推薦盧比迪古擔任皇馬教練，而現在盧比迪古的帥位處於風雨飄搖之中。

然而我們看到了一段視頻，拉莫斯將皮球踢向了一位隊友，後者雖然進入一線隊只有幾個月，但事實上他和拉莫斯一樣，都是2005年來到皇馬的。這個畫面非常惡劣，因為面對的是很多的攝像機，雖然這種對抗經常在訓練中發生，但通常幾分鐘後球員們就會握手言和。

然而這段視頻持續了10多分鐘，這樣的畫面毫無疑問會傳播開來。拉莫斯必須要明白自己代表的是什麼，而皇馬現在又處在什麼樣的狀況。這段10來分鐘的視頻，出現在各大網站，各大社交網絡上，成為了當日最熱門的內容。

而同一天的新聞記者會，坐在盧比迪古旁邊的是伊斯高，他承受了關於教練去留的所有問題的轟炸，竭盡全力為教練辯護，並針對C.朗拿度發表了評論。伊斯高出現在了拉莫斯的位置上，並擔任了隊長的角色。拉莫斯原本應該帶領隊友前進，但他卻將皮球踢在了隊友身上，這一刻，他的隊長角色不合格。（沙治奧）

拉莫斯報復隊友後道歉：這事好常見

在皇馬的訓練中，拉莫斯與隊友發生了衝突，他將球大力悶向了隊友，而事後他也在Twitter上向被悶的小將雷吉隆道了歉。

在訓練過程中，雷吉隆在跑動過程中肩膀不小心蹭到了拉莫斯的鼻子，這名小將趕緊爬起來走向拉莫斯，但皇馬隊長還沒等對方開口，就一腳把球悶向了隊友。

之後，雷吉隆和隊友們都向另一個方向走去，而走在他身後的拉莫斯又第二次把球大力踢向了他，讓訓練場上的氣氛一度非常緊張。

不過在訓練結束後，拉莫斯在Twitter上發表動態向小將雷吉隆道歉：「儘管事情不是像看上去那樣，這種事也很常見，但這不是藉口，我不應該如此反應。我們一直都全力投入，對不對？最終也是與雷吉隆一起進入贏波小分隊。此事翻篇，明天要全力以赴！」

雷吉隆也轉發了這條動態，表示：「永遠與我的球隊和我的隊長同在，為明天全力以赴。」

英媒:干地成皇馬新帥大熱 為他或放棄買夏薩特

皇馬教練盧比迪古如今度日如年，他隨時有可能被解僱。據英國媒體《每日鏡報》的消息，如果盧比迪古下台，意大利出名教頭干地將是皇馬最想要的新帥人選。不過，如果簽下干地，可能就意味著皇馬不會挖角夏薩特了。

《鏡報》報導，干地希望能夠從皇馬得到一份長期的合同，而不只是打短工救火。但是皇馬方面還不確定是否想要任命一位長期教練。此外，干地執教車路士時和夏薩特相處得並不愉快。夏薩特在干地麾下踢得並不自在，也未能發揮出最佳狀態。車路士如今也在關注著干地的情況，在干地下台後，車路士按照合同要支付給他900萬鎊的賠償。

《鏡報》還提到，除了干地，皇馬也在考慮古迪和蘇拿利臨時接手球隊。無論如何，可以確定的是，盧比迪古如今的處境已經非常危險了。

盧比迪古：我玩完？但我絕不會就此沉淪

在歐聯對柏辛域陀尼亞勝利前的新聞記者會上，皇馬教練盧比迪古對媒體的記者們說，不要期望看到一個沉淪的教練出現在他們面前。

上輪西甲輸給利雲特後，皇馬在西甲的排名杯中跌至第七。如今有關皇馬要換帥的傳言四起，很多人相信皇馬或遲或早都會換帥。

盧比迪古對此表示：「我像往常一樣看待形勢，也像往常一樣執行任務，這是我們所能控制的。」

盧比迪古強調了自己的信心：「如果你想看到一個沉淪的教練，那麼不要往這裡看。」

盧比迪古表示：「就我自己來說，我們明天有一場比賽，大家將全力以赴。除了明天的比賽，我沒有考慮別的。」

在被問到週二的比賽是否會是他的最後一場比賽時，盧比迪古予以了否認。「從我看到的東西來看，很多人都認為我已經完了，但我現在要做的只是分析對手，準備比賽，我不會去考慮職責範圍以外的事情。」

盧比迪古強調：「我現在在這個位置上，除此之外不能確認其他任何事情。明天我仍然會是皇馬教練。」

談到更衣室，盧比迪古表示：「這些球員是冠軍，是很強大的球員，球隊會遭遇糟糕時刻，他們會憑藉力量和水準度過難關。球隊有生機，充滿期待，相信能扭轉局面。」

談到歐聯的對手，盧比迪古表示：「對方是一種身強力壯的球隊，球員有水準，戰術方面井然有序。他們失的球很少，我們希望能踢出一場好比賽。」（沙治奧）

拉膠做得好
後生仔一定要教訓下!!!

你教訓下肉酸

人如其名

辛度都好撚勁喎
細佬打翼？

冇撚咗細佬皇馬仲點識攻

佢冇得救

維哥番黎主持大局

???

🤦🏻‍♂️😏

較早時間好多手足等緊你放飯

牙維今日咁晏先lunch

我遲左餵佢

牙維D CODE好多BUGS

渣架

C朗話皇馬出事唔關佢事

皇家馬德里失去施丹及C朗拿度之後大走樣，不過C朗說皇馬的事情已經和他無關。

C朗拿度在祖雲達斯的新生活過得不錯，然而皇馬失去他和施丹之後大走樣，上場以1：2不敵利雲特更是令人跌眼鏡。艾斯高說沒有人會因為C朗離隊而哭泣，這位葡萄牙球星也忍不住回擊。

C朗拿度說：「的確無需要哭泣。但我不想再談其他球會，大家都知道我在皇馬的故事，現在最重要是下場比賽，我不應該去談別人的危機。」祖記即將在歐聯對曼聯，C朗很期待這場返回奧脫福球場之戰。（）

Yc

世清係潮迷 ??

我潮人

哦 笑左

見你老母咁肉酸 我笑到喊出黎

渣ga

De Ligt呢

兩位皇區大佬肯停戰未

他已和N賓聯手對付世清

牠=林奠 勾結共狗

今晚唔睇都係假皇

不了 bba太強大
is totally....

唔睇=Real Wong

b隊兩黃一紅唔計

國家打毗出得了

yes

有牙維carry 雙b

愛蛇carry you

想知呢個𡃁仔攬住佩雷斯一齊死未

牠是肉酸個細佬

全家死清光啦

Yc來

咪屈 ycbb見我朗走哭左4 5日

收皮啦卜街 咪撚拎人地出黎擋

跟朗一起轉會了

忘記他

亻也

牙朗

佢講牙朗

佢偷偷moon緊post

YC真人咩樣

Like bale

你老母就似bale

世佩鬥never end

[盧蛇最後一戰]皇家馬德里 對 比爾森

今晚會唔會輸

分身認證

Goodbye LoSir

再見盧sir

Gracias Lo Sir

Welcome 蘇sir

炒未

高daddy

進球荒時長分別為賓斯馬553分鐘、阿辛斯奧358分鐘、巴爾260分鐘

包皮呢？

問返你班鈀迷手足ok?

覺5覺係樓主呢件獌狗開左個閪topic燈到我賓入唔到波

隻猩猩為左唔追上我賓寧願扮傷唔出

里程碑之夜，巴爾迎來皇馬生涯第200場比賽！

猩猩也瘋狂

你老母反皮啦 仲包皮？

原來係你條燈閪燈到入唔到波

永續盧蛇